<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<Apparel_AirwireHeadset.label>Tai nghe không dây</Apparel_AirwireHeadset.label>
<Apparel_AirwireHeadset.description>Một thiết bị tai nghe đơn giản tích hợp máy tính giao tiếp. Có thể tăng nhẹ giới hạn băng thông của người máy, cho phép họ điều khiển nhiều cơ thể máy hơn.</Apparel_AirwireHeadset.description>
<Apparel_ArmorHelmetMechCommander.label>Mũ bảo hiểm chỉ huy máy móc</Apparel_ArmorHelmetMechCommander.label>
<Apparel_ArmorHelmetMechCommander.description>Mũ bảo hiểm chiến đấu bằng sợi thủy tinh thiết kế cho người máy trên chiến trường. Nó tích hợp máy tính và bộ tăng cường tín hiệu, có thể tăng nhẹ giới hạn băng thông của người máy, cho phép họ điều khiển nhiều cơ thể máy hơn.</Apparel_ArmorHelmetMechCommander.description>
<Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.label>Mũ bảo hiểm lãnh chúa máy móc</Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.label>
<Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.description>Mũ bảo hiểm nặng làm từ sợi thủy tinh, tích hợp thiết bị hỗ trợ cho người máy. Mũ bảo hiểm lãnh chúa máy móc có thể tăng đáng kể giới hạn băng thông của người máy, nhưng khả năng bảo vệ không bằng mũ bảo hiểm nặng chuyên dụng.</Apparel_ArmorHelmetMechlordHelmet.description>
<Apparel_ArrayHeadset.label>Tai nghe ma trận</Apparel_ArrayHeadset.label>
<Apparel_ArrayHeadset.description>Một thiết bị tai nghe tích hợp máy tính và mảng tín hiệu. Có thể tăng nhẹ giới hạn băng thông của người máy, cho phép họ điều khiển nhiều cơ thể máy hơn.</Apparel_ArrayHeadset.description>
<Apparel_ClothMask.label>Khẩu trang vải</Apparel_ClothMask.label>
<Apparel_ClothMask.description>Khẩu trang làm từ nhiều lớp vải, che phủ mũi và miệng của người đeo, tăng khả năng chống lại môi trường độc hại.</Apparel_ClothMask.description>
<Apparel_GasMask.label>Khẩu trang chống độc</Apparel_GasMask.label>
<Apparel_GasMask.description>Mặt nạ mềm trang bị bộ lọc không khí tích hợp, che phủ toàn bộ khuôn mặt, tăng đáng kể khả năng chống lại môi trường độc hại.\n\nMặt nạ này cũng có thể loại bỏ tác động kích thích của khí độc đối với mắt và miệng.</Apparel_GasMask.description>
<Apparel_IntegratorHeadset.label>Tai nghe tích hợp</Apparel_IntegratorHeadset.label>
<Apparel_IntegratorHeadset.description>Một thiết bị tai nghe cao cấp tích hợp máy tính và mảng tín hiệu. Có thể tăng đáng kể giới hạn băng thông của người máy, cho phép họ điều khiển nhiều cơ thể máy hơn.</Apparel_IntegratorHeadset.description>
</LanguageData>