<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<LargeMechGestator.label>Máy tạo cơ giới lớn</LargeMechGestator.label>
<LargeMechGestator.description>Một thiết bị chứa đầy chất lỏng nano cơ giới dùng để sản xuất hoặc hồi sinh cơ giới, với nhiều ống dẫn dùng để vận chuyển vật liệu và dinh dưỡng. Thiết bị tạo cơ giới quy mô này có thể nuôi dưỡng hoặc hồi sinh các cơ giới cỡ trung, nặng và siêu nặng.\n\nDo quá trình nuôi dưỡng sử dụng hóa chất kích thích, nên các thuộc địa phải thường xuyên xử lý rác thải độc hại mà nó tạo ra và lưu trữ đúng cách.</LargeMechGestator.description>
<MechGestator.label>Máy tạo cơ giới</MechGestator.label>
<MechGestator.description>Một thiết bị chứa đầy chất lỏng nano cơ giới dùng để sản xuất hoặc hồi sinh cơ giới, với nhiều ống dẫn dùng để vận chuyển vật liệu và dinh dưỡng. Thiết bị tạo cơ giới quy mô này chỉ có thể nuôi dưỡng hoặc hồi sinh các cơ giới nhẹ.\n\nDo quá trình nuôi dưỡng sử dụng hóa chất kích thích, nên các thuộc địa phải thường xuyên xử lý rác thải độc hại mà nó tạo ra và lưu trữ đúng cách.</MechGestator.description>
<SubcoreEncoder.label>Bộ mã hóa lõi phụ</SubcoreEncoder.label>
<SubcoreEncoder.description>Một bàn làm việc cho kỹ sư để sản xuất lõi phụ cơ bản. Lõi phụ là nguồn gốc ý thức của cơ giới, bất kỳ cơ giới nào cũng cần một lõi phụ. Lõi phụ cơ bản chỉ có thể được sử dụng để điều khiển cơ giới nhẹ.\n\nLõi phụ cấp cao hơn cần sử dụng máy quét phân biệt hoặc máy quét phân giải để sản xuất.</SubcoreEncoder.description>
<SubcoreRipscanner.label>Máy quét phân giải</SubcoreRipscanner.label>
<SubcoreRipscanner.description>Một thiết bị chứa hàng ngàn đầu dò mô vi mô và máy quét phân giải năng lượng cao. Thiết bị này sẽ cảm nhận mô hình ý thức thần kinh của thuộc địa đang được quét thông qua các đầu dò mô và máy quét phân giải, và nhập mô hình này vào lõi phụ cấp cao. Đồng thời, thuộc địa đang được quét sẽ chết ngay lập tức do quá trình quét hủy diệt này.\n\nLõi phụ là nguồn gốc ý thức của cơ giới, bất kỳ cơ giới nào cũng cần một lõi phụ. Lõi phụ cấp cao chỉ có thể được sử dụng để điều khiển cơ giới nặng hoặc siêu nặng.</SubcoreRipscanner.description>
  <SubcoreSoftscanner.label>Máy quét phân biệt</SubcoreSoftscanner.label>
<SubcoreSoftscanner.description>Một thiết bị chứa hàng nghìn đầu dò mô vi mô và máy quét năng lượng cao. Thiết bị này sẽ sử dụng các đầu dò mô để cảm nhận mô hình ý thức thần kinh của người thuộc địa được quét và đưa mô hình này vào lõi phụ tiêu chuẩn. Người bị quét sẽ trải qua các triệu chứng tạm thời sau khi quét, nhưng ngoài ra sẽ không có tác động lâu dài nào.\n\nLõi phụ là nguồn gốc ý thức của cơ giới, bất kỳ cơ giới nào cũng cần một lõi phụ. Lõi phụ tiêu chuẩn chỉ có thể điều khiển các cơ giới cỡ trung.\n\nCác lõi phụ cấp cao hơn cần sử dụng máy quét phân giải để sản xuất.</SubcoreSoftscanner.description>
</LanguageData>