<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ControlSublink.label>Liên kết phụ điều khiển (tiêu chuẩn)</ControlSublink.label>
<ControlSublink.description>Một thiết bị cấy ghép có thể cung cấp cho kỹ sư một nhóm điều khiển bổ sung. Nó cũng có thể tăng tốc độ làm việc của các cơ giới do kỹ sư điều khiển một chút.\n\nLiên kết phụ tiêu chuẩn này tối đa chỉ có thể tăng thêm 3 nhóm điều khiển. Nếu muốn thêm nhiều hơn, cần sử dụng liên kết cấp cao hơn.\n\nThiết bị cấy ghép này có thể được lắp đặt mà không cần phẫu thuật.\n\nTối đa có thể lắp đặt 3 lần để tăng cường hiệu ứng.</ControlSublink.description>
<ControlSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép liên kết phụ</ControlSublink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
<ControlSublinkHigh.label>Liên kết phụ điều khiển (cao cấp)</ControlSublinkHigh.label>
<ControlSublinkHigh.description>Một thiết bị cấy ghép có thể cung cấp cho kỹ sư một nhóm điều khiển bổ sung. Nó cũng có thể tăng tốc độ làm việc của các cơ giới do kỹ sư điều khiển một chút.\n\nLiên kết phụ cao cấp này có thể tăng thêm tối đa 3 nhóm điều khiển, lên tới 6 nhóm.\n\nThiết bị cấy ghép này có thể được lắp đặt mà không cần phẫu thuật.\n\nTối đa có thể lắp đặt 3 lần để tăng cường hiệu ứng.</ControlSublinkHigh.description>
<ControlSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép liên kết phụ cao cấp</ControlSublinkHigh.comps.CompUsableImplant.useLabel>
<MechFormfeeder.label>Bộ xử lý nuôi dưỡng cơ giới</MechFormfeeder.label>
<MechFormfeeder.description>Một thiết bị cấy ghép có thể tăng tốc độ nuôi dưỡng khi kỹ sư điều khiển máy nuôi dưỡng cơ giới. Bộ xử lý này có khả năng tối ưu hóa quy trình làm việc của máy nuôi dưỡng cơ giới.\n\nThiết bị cấy ghép này có thể được lắp đặt mà không cần phẫu thuật.\n\nTối đa có thể lắp đặt 6 lần để tăng cường hiệu ứng.</MechFormfeeder.description>
<MechFormfeeder.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép {0_label}</MechFormfeeder.comps.CompUsableImplant.useLabel>
<Mechlink.label>Trung tâm điều khiển cơ giới</Mechlink.label>
<Mechlink.description>Một thiết bị cấy ghép sinh học cho phép điều khiển trực tiếp các cơ giới. Trung tâm điều khiển cơ giới thường được sử dụng bởi lính để điều khiển các cơ giới chiến đấu, hoặc bởi công nhân để điều khiển các cơ giới lao động. Người cấy ghép trung tâm điều khiển cơ giới cũng được gọi là "kỹ sư".\n\nTrung tâm điều khiển cơ giới có thể được cấy ghép tự động. Sau khi được đưa vào sâu trong cổ họng, thiết bị sẽ xuyên qua lớp cơ để tự tiêm vào vị trí kết nối giữa não và cột sống. Sau đó, nó sẽ sử dụng kết nối vi mô để tạo ra một mạng lưới cộng hưởng giữa người sử dụng và đơn vị điều khiển cơ giới, thiết lập một liên kết tâm linh trực tiếp.\n\nTrung tâm điều khiển không chỉ là một bộ phát tín hiệu, mà các cơ giới cũng không chỉ là robot đơn thuần. Ngoài khả năng phân tích tính toán truyền thống, các cơ giới còn có một nguồn lực tâm linh yếu ớt, nếu muốn điều khiển chúng một cách mượt mà, cần phải cảm nhận được hiện tượng tâm linh. Những người không có khả năng cảm nhận tâm linh không thể trở thành kỹ sư. Do liên kết giữa tâm linh và tín hiệu điện, mối quan hệ giữa kỹ sư và cơ giới sâu sắc hơn nhiều so với việc điều khiển chúng bằng màn hình và nút bấm.\n\nDo trung tâm điều khiển liên kết sâu trong hệ thần kinh, nên chỉ có thể được gỡ bỏ sau khi kỹ sư chết.\n\nLưu ý: Chỉ những kỹ sư có thể thực hiện công việc "rèn" mới có thể sử dụng máy nuôi dưỡng cơ giới.</Mechlink.description>
<Mechlink.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép {0_label} để trở thành kỹ sư</Mechlink.comps.CompUsableImplant.useLabel>
<RemoteRepairer.label>Mô-đun sửa chữa từ xa</RemoteRepairer.label>
<RemoteRepairer.description>Một mô-đun nâng cấp cho phép kỹ sư sửa chữa cơ giới từ xa. Người sử dụng có thể thiết lập liên kết tâm linh trực tiếp với cơ giới, cung cấp hướng dẫn tâm linh cho các nano cơ giới tự sửa chữa bên trong.\n\nThiết bị cấy ghép này có thể được lắp đặt mà không cần phẫu thuật.\n\nTối đa có thể lắp đặt 3 lần để tăng cường khoảng cách hiệu ứng.</RemoteRepairer.description>
<RemoteRepairer.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép {0_label}</RemoteRepairer.comps.CompUsableImplant.useLabel>
<RemoteShielder.label>Mô-đun bảo vệ từ xa</RemoteShielder.label>
<RemoteShielder.description>Một mô-đun nâng cấp cho phép kỹ sư tạo ra một lớp bảo vệ từ xa cho cơ giới. Kỹ sư phải duy trì sự chú ý vào cơ giới mục tiêu để giữ cho lớp bảo vệ tồn tại, nhưng điều này có thể cứu sống cơ giới trong những thời điểm quan trọng.\n\nThiết bị cấy ghép này có thể được lắp đặt mà không cần phẫu thuật.\n\nTối đa có thể lắp đặt 3 lần để tăng cường khoảng cách hiệu ứng và sức mạnh lớp bảo vệ.</RemoteShielder.description>
<RemoteShielder.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép {0_label}</RemoteShielder.comps.CompUsableImplant.useLabel>
<RepairProbe.label>Đầu dò sửa chữa</RepairProbe.label>
<RepairProbe.description>Một thiết bị cấy ghép có khả năng tăng tốc độ sửa chữa của kỹ sư. Thiết bị này sẽ không ảnh hưởng đến số năng lượng cần thiết để sửa chữa cơ giới.\n\nKhi sửa chữa cơ giới, có thể cắm trực tiếp vào để giúp kỹ sư nhanh chóng kiểm tra các bộ phận bị hư hỏng, hỗ trợ tốt hơn cho quá trình tự sửa chữa của cơ giới.\n\nThiết bị cấy ghép này có thể được lắp đặt tự động như trung tâm điều khiển.\n\nTối đa có thể lắp đặt 6 lần để tăng cường hiệu ứng.</RepairProbe.description>
<RepairProbe.comps.CompUsableImplant.useLabel>Cấy ghép {0_label}</RepairProbe.comps.CompUsableImplant.useLabel>
</LanguageData>