<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<AnomalyResearch.label>Nghiên cứu dị thường</AnomalyResearch.label>
	<AnomalyResearch.helpText>Bạn phải điều tra các thực thể dị thường để tiến hành dự án nghiên cứu dị thường.\n\nNghiên cứu dị thường có hai loại: cơ bản và nâng cao. Dự án nghiên cứu cơ bản sẽ tiến triển khi nghiên cứu bất kỳ thực thể nào; dự án nâng cao chỉ tiến triển khi nghiên cứu các thực thể nâng cao.\n\nBạn có thể kích hoạt một dự án nghiên cứu cơ bản và một dự án nâng cao cùng lúc. Nếu không kích hoạt bất kỳ dự án nâng cao nào, kiến thức dị thường thu được từ việc điều tra thực thể sẽ tự động áp dụng vào dự án nghiên cứu cơ bản đã kích hoạt.</AnomalyResearch.helpText>
	<CapturingEntities.label>Bắt giữ thực thể</CapturingEntities.label>
	<CapturingEntities.helpText>Khi một thực thể bị đánh gục nhưng vẫn còn sống, bạn có thể bắt giữ nó. Nếu muốn bắt giữ nó, hãy chọn một thuộc địa, nhấp chuột phải vào thực thể đó và chọn “Bắt giữ”. Bạn cũng cần một nền tảng hoặc điểm giam giữ trống.\n\nKhi thực thể được đặt vào nền tảng giam giữ, bạn có thể điều tra nó để tiến hành dự án nghiên cứu dị thường.\n\nĐừng quên điều trị vết thương cho thực thể bị thương, đảm bảo nó sống sót.</CapturingEntities.helpText>
	<ColonyGhouls.label>Xác sống</ColonyGhouls.label>
	<ColonyGhouls.helpText>Xác sống là những cỗ máy giết chóc khủng khiếp được biến đổi từ các mảnh vụn siêu nhiên và sắt sống. Chúng có thể tự hồi phục nhanh chóng sau khi bị thương, rất phù hợp để xông vào chiến đấu cận chiến, nhưng không thể làm bất kỳ loại công việc nào.\n\nXác sống có khao khát và phụ thuộc mãnh liệt vào thịt sống. Khi chúng cảm thấy đói, chúng sẽ ngay lập tức trở nên thù địch, thậm chí có thể quay lại tấn công những người tạo ra chúng để thỏa mãn cơn thèm ăn của mình.</ColonyGhouls.helpText>
	<ContainingEntities.label>Giam giữ thực thể</ContainingEntities.label>
	<ContainingEntities.helpText>Tốt nhất là giam giữ thực thể trong một căn phòng kín có độ cường độ giam giữ cao, nếu không chúng sẽ nhanh chóng trốn thoát. Các phương pháp tăng cường độ giam giữ bao gồm:\n\n - Tường và cửa chắc chắn\n - Chiếu sáng tốt\n - Thiết bị điện tử (cần nghiên cứu)\n - Gạch sống (cần nghiên cứu)\n\nMở tab “Thực thể” của thực thể để điều chỉnh cách tương tác của thuộc địa với thực thể.</ContainingEntities.helpText>
	<EntityCodex.label>Hệ thống mã thực thể</EntityCodex.label>
	<EntityCodex.helpText>Sử dụng hệ thống mã thực thể để ghi lại và tra cứu các thực thể mà bạn đã phát hiện.\n\nPhát hiện thực thể mới sẽ tiết lộ các dự án nghiên cứu dị thường ẩn. Khi phát hiện đủ nhiều thực thể, bạn có thể nâng cấp cấp độ khối đá hư vô.\n\nSử dụng biểu tượng hệ thống mã thực thể ở góc dưới bên phải màn hình để mở hệ thống.</EntityCodex.helpText>
	<StudyingEntities.label>Điều tra thực thể</StudyingEntities.label>
	<StudyingEntities.helpText>Các thuộc địa được cử đi làm việc “Điều tra bóng tối” sẽ điều tra nhiều loại thực thể khác nhau như sinh vật, công trình, v.v.\n\nBạn có thể điều tra các cấu trúc như khối đá hư vô bằng cách chọn khối đá hư vô và chuyển đến tab “Điều tra”. Một số thực thể cần được đặt vào nền tảng hoặc điểm giam giữ sau khi bị bắt giữ để có thể điều tra.\n\nViệc điều tra có thể thúc đẩy dự án nghiên cứu dị thường. Mở bảng “Nghiên cứu” ở dưới cùng màn hình, sau đó chọn “Dị thường” để xem các dự án nghiên cứu dị thường.</StudyingEntities.helpText>
	<SuppressingEntities.label>Đè nén thực thể</SuppressingEntities.label>
	<SuppressingEntities.helpText>Có một số thực thể sẽ trở nên hoạt động hơn theo thời gian ngay cả khi đang ở trạng thái giam giữ. Nếu thanh hoạt động của thực thể đầy, nó sẽ thực hiện những hành động cực kỳ nguy hiểm.\n\nĐể ngăn chặn tình huống này, bạn phải thường xuyên đè nén nó. Người giam giữ sẽ đè nén thực thể.</SuppressingEntities.helpText>
	<VoidProvocation.label>Gây rối hư vô</VoidProvocation.label>
	<VoidProvocation.helpText>Sử dụng nghi thức tâm linh gây rối hư vô để phát hiện và bắt giữ các thực thể mới.\n\nPhát hiện thực thể có thể nâng cấp khối đá hư vô lên cấp độ cao hơn và mở khóa các dự án nghiên cứu mới. Bắt giữ nhiều thực thể hơn có thể giúp bạn hoàn thành dự án nghiên cứu dị thường nhanh hơn.\n\nĐặt một địa điểm nghi thức tâm linh để thực hiện nghi thức gây rối hư vô.</VoidProvocation.helpText>
</LanguageData>