<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<Baseliner.label>Loài người</Baseliner.label>
	<Baseliner.description>Con người tiến hóa tự nhiên, không trải qua nhiều biến đổi gen.</Baseliner.description>
	<Dirtmole.label>Loài chuột đất</Dirtmole.label>
	<Dirtmole.description>Họ có làn da xám thích nghi với nguồn sáng nhân tạo, sống ở những nơi chật chội và tối tăm. Họ rất giỏi trong việc đào bới và khai thác, nhưng do tốc độ chậm, thị lực yếu và sợ ánh sáng mạnh, họ không phù hợp với môi trường ngoài trời.\n\nTrong những thuộc địa dưới lòng đất ban đầu, các thuộc địa thường bị ám ảnh bởi nỗi sợ hãi không gian kín và phát điên, do đó, cơ quan quản lý thuộc địa đã biến đổi gen của họ để thích nghi với không gian chật chội và tối tăm. Loài này thường được gọi là chuột đất. Ngày nay, họ đã mở rộng ra khỏi môi trường dưới lòng đất, hiện diện khắp nơi trong thế giới con người, từ các hầm mỏ sâu, các tàu vũ trụ công nghệ thấp đến các khu vực đáy của thế giới đô thị.</Dirtmole.description>
	<Dirtmole.descriptionShort>Chuột đất có làn da xám thích nghi với nguồn sáng nhân tạo, sống ở những nơi chật chội và tối tăm. Họ rất giỏi trong việc đào bới và khai thác, nhưng không phù hợp với môi trường ngoài trời.</Dirtmole.descriptionShort>
	<Genie.label>Loài thần linh</Genie.label>
	<Genie.description>Loài thần linh được thiết kế như những kỹ sư bẩm sinh, họ có tài năng vô song trong việc điều khiển máy móc. Họ lạnh lùng về cảm xúc và sẽ trung thành thực hiện những chỉ thị mà thường khiến người khác hoảng sợ. Nhưng cái giá phải trả là thể xác yếu ớt của họ; các dây thần kinh nhạy cảm của họ có thể ngất xỉu chỉ với một cơn đau nhẹ, và bộ não của họ chuyên phân tích máy móc lại rất chậm chạp trong các vấn đề cảm xúc. Sự lạnh lùng như người chết của họ khiến họ khó hòa nhập với những con người bình thường mà họ coi là “có đầu óc nóng vội”.\n\nHàng ngàn năm trước, một hạm đội không gian đã tạo ra loài thần linh để làm thợ máy trên tàu. Ngày nay, hạm đội đó đã tan rã, nhưng loài thần linh vẫn thường xuất hiện ở các đô thị và trong các hạm đội, nhiều người trong số họ đã trở thành luật sư, phi công và nhạc sĩ.</Genie.description>
	<Genie.descriptionShort>Loài thần linh được thiết kế như những kỹ sư bẩm sinh, họ có tài năng vô song trong việc điều khiển máy móc và lạnh lùng về cảm xúc. Thể xác của họ rất yếu.</Genie.descriptionShort>
	<Highmate.label>Loài bạn đời</Highmate.label>
	<Highmate.description>Loài bạn đời là những người bạn hoặc người yêu được tùy chỉnh, có khả năng thiết lập mối liên kết tâm linh suốt đời với một người khác. Họ rất giàu cảm xúc, có hình thể đẹp và có tài năng tốt trong các vấn đề xã hội. Tuy nhiên, thể xác của họ yếu ớt, không giỏi lao động thể chất và tinh thần không thể chịu đựng bạo lực.\n\nTại một số hành tinh giàu có, phôi thai của loài bạn đời có thể được bán công khai, và việc trở thành loài bạn đời được coi là một công việc bình thường. Cũng có nhiều xã hội phản đối sự biến đổi này, có thể vì sự tồn tại của loài bạn đời khiến người ta không muốn thành lập gia đình truyền thống, hoặc vì họ cho rằng đây là sự tha hóa tối thượng của con người. Ở những thế giới này, loài bạn đời thường bị coi là đồ chơi của giới quyền quý hoặc hoàn toàn bị cấm. Loài bạn đời này có nguồn gốc từ New Star Rome, và còn nhiều loài bạn đời khác tồn tại trong vũ trụ.</Highmate.description>
	<Highmate.descriptionShort>Loài bạn đời là những người bạn hoặc người yêu được tùy chỉnh, có khả năng thiết lập mối liên kết tâm linh suốt đời với một người khác. Họ rất giàu cảm xúc, có hình thể đẹp và có tài năng tốt trong các vấn đề xã hội. Thể xác của họ yếu ớt.</Highmate.descriptionShort>
	<Hussar.label>Loài kỵ binh</Hussar.label>
	<Hussar.description>Loài kỵ binh là những quân nhân được biến đổi gen. Họ lạnh lùng và chính xác trong chiến đấu, hồi phục nhanh chóng và có thể hoạt động trong điều kiện nhiệt độ cực đoan, có thể sử dụng các chất gây nghiện quân sự như thức ăn. Đặc điểm gen của họ khiến họ phụ thuộc vào nước sống, điều này làm cho họ khó từ chối lệnh từ cấp trên.\n\nSự lạnh lùng và điên cuồng trong chiến đấu của kỵ binh khiến họ khó hòa nhập với con người bình thường. Đôi mắt đỏ đặc trưng và biểu cảm đáng sợ được gọi là “ánh nhìn của kỵ sĩ rồng” khiến mọi người đều phải tránh xa. Biểu cảm lạnh lùng và tính khí nóng nảy của họ thường gây ra hiểu lầm dẫn đến xung đột bạo lực.\n\nTrong hầu hết các xã hội, không gian sống của kỵ binh thường tách biệt với người bình thường. Họ chỉ là những công cụ thuần túy và bản thân họ không quan tâm đến sự thật này.</Hussar.description>
	<Hussar.descriptionShort>Loài kỵ binh là những quân nhân được biến đổi gen. Họ lạnh lùng và chính xác trong chiến đấu, hồi phục nhanh chóng và có thể hoạt động trong điều kiện nhiệt độ cực đoan, có thể sử dụng các chất gây nghiện quân sự như thức ăn. Họ phụ thuộc vào nước sống.</Hussar.descriptionShort>
	<Impid.label>Loài hỏa quỷ</Impid.label>
	<Impid.description>Loài hỏa quỷ được thiết kế để sinh sống trong sa mạc, họ cư trú ở nhiều thế giới biên giới và những thế giới khô cằn. Hỏa quỷ di chuyển nhanh, chịu nhiệt tốt và có thể phun lửa. Họ rất giỏi trong chiến đấu từ xa, nhưng khi chiến đấu gần, họ nhanh chóng bộc lộ điểm yếu về sức mạnh thể chất.\n\nVới khả năng di chuyển xuất sắc và khả năng chịu nhiệt, những người ngoài hành tinh thường gọi hỏa quỷ là “người đi bộ trên cát”. Do có hai cái sừng trên đầu và khả năng sử dụng lửa, một số bộ tộc gọi họ là “quỷ”. Các bộ tộc hỏa quỷ thường kết hợp sử dụng vũ khí lửa và khả năng phun lửa của họ để thiêu đốt kẻ thù trong khi nhanh chóng tiếp cận.</Impid.description>
	<Impid.descriptionShort>Loài hỏa quỷ được thiết kế để sinh sống trong sa mạc, họ di chuyển nhanh, phun lửa và chịu nhiệt tốt. Họ giỏi trong chiến đấu từ xa nhưng không gây nhiều sát thương trong chiến đấu gần. Họ không giỏi trong nông nghiệp và có hệ miễn dịch yếu.</Impid.descriptionShort>
	<Neanderthal.label>Loài người Neanderthal</Neanderthal.label>
	<Neanderthal.description>Loài người Neanderthal có tên gọi đầy đủ là loài Neanderthal. Họ có thân hình vạm vỡ và sức mạnh thể chất cao: có khả năng chống lại tổn thương vật lý và hệ miễn dịch phát triển. Tuy nhiên, loài Neanderthal chưa bao giờ xây dựng được bất kỳ nền văn minh phức tạp nào, vì vậy họ kém hơn loài người về trí tuệ và công việc xã hội, tính cách dễ nổi nóng cũng khiến việc giao tiếp với họ rất nguy hiểm.\n\nLoài người Neanderthal đã tồn tại từ 200.000 năm trước trong thời kỳ đồ đá cũ, và đã bị loài người hấp thụ và đồng hóa khoảng 30.000 năm trước, từ đó nhóm này biến mất cho đến khi các nhà khoa học hiện đại tái tạo gen của họ từ DNA còn sót lại. Ngày nay, loài Neanderthal có những cộng đồng nhỏ trên một số hành tinh thuộc địa. Ở các thế giới biên giới, họ vẫn sống theo cách tương tự như tổ tiên của họ.</Neanderthal.description>
	<Neanderthal.descriptionShort>Loài người Neanderthal có tên gọi đầy đủ là loài Neanderthal. Họ có thân hình vạm vỡ và sức mạnh thể chất cao: có khả năng chống lại tổn thương vật lý và hệ miễn dịch phát triển. Tuy nhiên, họ kém hơn loài người về trí tuệ và công việc xã hội, tính cách dễ nổi nóng cũng khiến việc giao tiếp với họ rất nguy hiểm.</Neanderthal.descriptionShort>
	<Pigskin.label>Loài heo người</Pigskin.label>
	<Pigskin.description>Loài heo người là sản phẩm của sự lai tạo giữa người và heo, họ có thể đi bằng hai chân, sử dụng công cụ và ngôn ngữ nhưng vẫn giữ nhiều đặc điểm của heo. Họ có thân hình chắc nịch, gần như ăn gì cũng không bị bệnh, nhưng đôi tay giống chân heo của họ rất vụng về khi thao tác với công cụ và thiết bị. Thị lực xa của loài heo người không tốt, vì vậy nhóm của họ thường tập trung vào chiến đấu cận chiến. Họ có sự yêu thích đặc biệt với chất nổ.\n\nLoài heo người ban đầu chỉ được sử dụng như những chiếc bình chứa để nuôi cấy các cơ quan của con người. Một chính phủ nào đó đã tiêm DNA của con người vào phôi thai heo để tạo ra các cơ quan có thể cấy ghép cho con người mà không gặp phải vấn đề đạo đức. Tuy nhiên, sản phẩm cuối cùng lại có nhiều đặc điểm giống con người hơn mong đợi.</Pigskin.description>
	<Pigskin.descriptionShort>Loài heo người là sản phẩm của sự lai tạo giữa người và heo, họ có thân hình chắc nịch, gần như ăn gì cũng không bị bệnh, nhưng đôi tay giống chân heo của họ rất vụng về khi thao tác với công cụ và thiết bị. Thị lực xa của họ không tốt, vì vậy họ thường tập trung vào chiến đấu cận chiến. Họ có sự yêu thích đặc biệt với chất nổ.</Pigskin.descriptionShort>
	<Sanguophage.label>Loài máu</Sanguophage.label>
	<Sanguophage.description>Loài máu là những sinh vật được tăng cường bởi trí thông minh siêu phàm, trong đó loài máu là dòng nổi tiếng nhất. Dưới sự hỗ trợ của vi mạch siêu phàm, họ có sức mạnh vượt trội hơn so với những người được tăng cường gen thông thường. Họ có tinh thần mạnh mẽ và ngoại hình quyến rũ. Trong chiến đấu, họ có thể phóng ra những mũi nhọn chết người và chữa lành cho đồng đội. Họ không bị lão hóa tự nhiên hay chết đi, cũng không bị bệnh tật hay độc tố tấn công. Một loài máu có thể cấy ghép phôi thai của mình vào người khác để tạo ra một loài máu mới.\n\nLoài máu cần phải hấp thụ huyết nguyên từ con người theo định kỳ và phải rơi vào trạng thái ngủ đông trong một thời gian nhất định. Họ sợ lửa và sẽ bị yếu đi dưới ánh sáng tia cực tím.\n\nHàng ngàn năm trước, một nhà thám hiểm tên là Valandur đã cố gắng kiểm soát một trí thông minh siêu phàm, nhưng cuối cùng lại bị nó biến đổi thành loài máu đầu tiên trong lịch sử, từ đó tất cả các loài máu đều bắt nguồn từ ông. Sau đó, các loài máu do sự không ổn định của sức mạnh siêu phàm và sự phụ thuộc vào máu người thường bị xã hội loài người săn lùng. Vì ngoại hình của họ tương tự như con người bình thường, họ thường ẩn náu trong xã hội loài người.\n\nSố lượng loài máu hiện tại không rõ ràng, một số người cho rằng họ ít đến mức không quan trọng, trong khi những người khác suy đoán rằng họ có thể đã âm thầm kiểm soát nhiều nền văn minh của con người. Trong vũ trụ, có nhiều truyền thuyết kể về những vị vua vĩnh cửu chỉ huy hàng triệu người ở trạm không gian Blackstone, hoặc những lễ hiến tế đẫm máu diễn ra ở các khu vực đáy của thế giới đô thị.</Sanguophage.description>
	<Sanguophage.descriptionShort>Loài máu là những siêu nhân được tăng cường bởi trí thông minh siêu phàm, họ rất đẹp và thông minh, có khả năng tự chữa lành mọi vết thương, không bao giờ bị bệnh tật hay độc tố tấn công. Trong chiến đấu, họ có thể phóng ra những mũi nhọn chết người và chữa lành cho đồng đội. Tuy nhiên, cái giá phải trả là họ phải hấp thụ huyết nguyên từ con người theo định kỳ và thường xuyên rơi vào trạng thái ngủ đông. Họ sợ lửa và sẽ bị yếu đi dưới ánh sáng tia cực tím.</Sanguophage.descriptionShort>
	<Waster.label>Loài rác rưởi</Waster.label>
	<Waster.description>Loài rác rưởi có tính cách nóng nảy, miễn dịch với độc tố, gần như không bị bệnh và bất kể họ uống bao nhiêu thuốc kích thích và thuốc tâm thần cũng không bị tác dụng phụ. Hệ thống trao đổi chất của họ đã thích nghi với môi trường đầy độc tố, điều này cũng yêu cầu họ cần phải liên tục hấp thụ thuốc kích thích, chẳng hạn như viên nén và bột ma túy.\n\nLoài rác rưởi được tạo ra để có thể định cư trong thế giới chết chóc sau chiến tranh hạt nhân. Giờ đây, những tên cướp rác rưởi trang bị vũ khí hóa chất đã trở thành cơn ác mộng của những người tiên phong, không chỉ ở các thế giới biên giới mà còn dưới các cấu trúc khổng lồ của thế giới đô thị.</Waster.description>
	<Waster.descriptionShort>Loài rác rưởi có tính cách nóng nảy, miễn dịch với độc tố, gần như không bị bệnh và bất kể họ uống bao nhiêu thuốc kích thích và thuốc tâm thần cũng không bị tác dụng phụ. Hệ thống trao đổi chất của họ đã thích nghi với môi trường đầy độc tố, điều này cũng yêu cầu họ cần phải liên tục hấp thụ thuốc kích thích, chẳng hạn như viên nén và bột ma túy.</Waster.descriptionShort>
	<Yttakin.label>Loài lông xù</Yttakin.label>
	<Yttakin.description>Loài lông xù được biến đổi để định cư ở các vùng cực lạnh, với thân hình vạm vỡ và bộ lông dày giúp họ chịu đựng cái lạnh. Họ có sự kết nối tâm linh với động vật hoang dã, có thể triệu hồi chúng để chiến đấu bên cạnh mình. Họ không nhanh nhẹn trong chiến đấu, nhưng có thể chịu đựng nhiều tổn thương hơn.\n\nKể từ khi rời khỏi hành tinh mẹ phủ đầy tuyết của mình, loài lông xù đã mở rộng định cư đến nhiều hành tinh. Bộ lông, tiếng gầm trầm và sự ghét bỏ cuộc sống đô thị có thể khiến những người ngoài hành tinh ngây thơ nghĩ rằng họ chỉ là những động vật nguyên thủy không có trí tuệ. Tuy nhiên, loài lông xù thông minh không ngại tận dụng định kiến này — cả trong các cuộc đàm phán và trên chiến trường.</Yttakin.description>
	<Yttakin.descriptionShort>Loài lông xù được biến đổi để định cư ở các vùng cực lạnh, với thân hình vạm vỡ và bộ lông dày giúp họ chịu đựng cái lạnh. Họ có sự kết nối tâm linh với động vật hoang dã, có thể triệu hồi chúng để chiến đấu bên cạnh mình. Họ không nhanh nhẹn trong chiến đấu, nhưng có thể chịu đựng nhiều tổn thương hơn.</Yttakin.descriptionShort>
</LanguageData>