<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<Anomaly.label>Hiện tượng lạ</Anomaly.label>
	<Anomaly.description>Đánh thức những khối đá hư vô, chọc tức trí thông minh siêu nhiên điên cuồng. "Hiện tượng lạ" là một DLC chủ đề kinh dị, bổ sung nhiều mối đe dọa kỳ quái và những thực thể đen tối mà bạn cần phải kiềm chế.\n\nTheo dõi những kẻ săn lùng linh hồn con người vô hình. Thử nghiệm và thẩm vấn những người định cư của bạn để tìm ra ai bị nhiễm ký sinh trùng điều khiển tư duy. Tiêu diệt những thảm họa máu thịt khổng lồ đang lan rộng và nuốt chửng mọi thứ. Phá hủy những cột đá đang sao chép, biến đổi và bắt cóc những người định cư. Mạo hiểm vào những hang động ngầm, tiêu diệt những con mẹ đang ngủ.\n\nXây dựng một cơ sở giam giữ lớn để bắt và điều tra những thực thể bất thường. Sử dụng sức mạnh của những thực thể này để chống lại kẻ thù của bạn. Thu thập sản phẩm từ những thực thể, chế tạo vũ khí, trang bị, quần áo và huyết thanh năng lượng hư vô.\n\nChiến đấu với những tín đồ kinh hoàng, ngăn chặn họ dùng nghi lễ tâm trí để bắt cóc những người định cư của bạn. Hoặc tự mình sử dụng những nghi lễ này, triệu hồi hàng loạt quái vật đi lang thang, để máu điên cuồng như cơn mưa, đánh cắp tâm trí và sức sống của kẻ thù.\n\nKhi vực thẳm hư vô nuốt chửng toàn bộ thế giới, hãy chọn vận mệnh của bạn và chào đón kết thúc mới.\n\nDLC này bao gồm một album nhạc mới do Alistair Lindsay sáng tác.</Anomaly.description>
	<Biotech.label>Công nghệ sinh học</Biotech.label>
	<Biotech.description>Nuôi sống gia đình, kiểm soát máy móc, và chỉnh sửa gen cho con người.\n\nXây dựng nhà trẻ, chơi với trẻ sơ sinh, làm cho chúng vui vẻ và no đủ. Trẻ sơ sinh sẽ lớn lên thành trẻ em, chúng sẽ chơi đùa, gây rối, học hỏi và đi học. Mang đến cho trẻ em một tuổi thơ phong phú, hoặc để chúng trong buồng nuôi cho đến khi trưởng thành.\n\nXây dựng và kiểm soát các loại máy móc mới. Tạo ra máy móc chiến đấu và lao động, biến chúng thành một đội quân đáng sợ hoặc một đoàn hậu cần.\n\nQuản lý rác thải độc hại do máy móc tạo ra. Đóng băng chúng, gửi đi, tiêu hủy chúng bằng máy phân hủy rác, hoặc cố gắng sống chung với chúng.\n\nTriệu hồi ba loại máy chỉ huy cực kỳ nguy hiểm, đánh bại chúng để thu được công nghệ cổ xưa.\n\nChỉnh sửa gen cho những người định cư hoặc tù nhân của bạn. Thu thập gen thông qua thương mại, phần thưởng nhiệm vụ và phẫu thuật, rồi tái tổ hợp và cấy ghép để tạo ra chiến binh gen theo ý bạn.\n\nTương tác với các phe phái mới, bao gồm người lợn thô lỗ, sinh vật nhân hình miễn dịch độc tố, người khai hoang cực địa với lông lá và khả năng điều khiển động vật, người sa mạc có sừng và phun lửa, và những người bạn đồng hành siêu phàm có liên kết tâm linh với người yêu.\n\nKhám phá sức mạnh đen tối của huyết tộc bí ẩn và sử dụng nó để đạt được sự bất tử.</Biotech.description>
	<Core.label>Cốt lõi</Core.label>
	<Core.description>Nội dung cơ bản của Rimworld.</Core.description>
	<Ideology.label>Ý thức hệ</Ideology.label>
	<Ideology.description>Tạo ra hệ thống văn hóa của riêng bạn, kiểm soát hành vi, sở thích, nghi lễ, biểu tượng, v.v. Đóng vai là cướp biển khỏa thân, người sống trong hang mù quáng, cao bồi từ thiện, siêu nhân đam mê máy móc, và nhiều hơn nữa.\n\nPhân bổ vị trí cộng đồng cho những người định cư của bạn, như lãnh đạo, nhà truyền giáo và chuyên gia.\n\nTổ chức những nghi lễ đáng nhớ. Tiệc tùng, lễ hội ăn thịt người, tiệc cần sa, lễ thả đèn, tế lễ động vật, đấu trường, nghi lễ mù quáng, nghi lễ khắc dấu, tang lễ, và nhiều hơn nữa.\n\nHòa hợp với cây mẹ, và chỉ huy những linh hồn cây sống bên trong.\n\nSăn lùng những cổ vật cổ xưa. Khám phá những di tích bị lãng quên, xâm nhập vào drone không gian, và lén lút vào làng bộ lạc. Đặt cổ vật của bạn lên bục để thu hút những người hành hương giàu có. Cướp bóc kho báu trong những tòa nhà cổ. Tấn công các trạm làm việc tạm thời. Giúp đỡ những kẻ ăn xin tuyệt vọng, hoặc phản bội họ.\n\nNô lệ tù nhân, bắt họ làm việc hoặc chiến đấu cho bạn.\n\nĐặt nhiều tòa nhà liên quan đến hệ thống văn hóa mới, và thưởng thức phong cách thị giác độc đáo của các tín ngưỡng khác nhau.\n\nSử dụng trang phục, hình xăm và kiểu tóc mới mà tín đồ cần.\n\nHoàn thành nhiệm vụ cuối cùng của siêu nhiên, thu hút sự chú ý của trí thông minh siêu nhiên để bắt đầu con đường thăng hoa.</Ideology.description>
	<Royalty.label>Quyền lực hoàng gia</Royalty.label>
	<Royalty.description>Chiến đấu hoặc liên minh với các phe phái đế quốc tan vỡ mới.\n\nNắm giữ quyền năng tâm linh thông qua quyền quý, hòa hợp tự nhiên bộ lạc hoặc đánh cắp thần khí, và sử dụng chúng để giành chiến thắng trong trận chiến và ảnh hưởng đến người khác. Thiền trước ngai vàng, thánh địa tự nhiên, ngọn lửa, xác chết hoặc bức tường để tăng cường quyền năng tâm linh.\n\nHoàn thành nhiệm vụ để nhận danh tiếng hoàng gia và danh hiệu, hoặc là của cải và trang bị. Tiếp đãi những quý tộc giàu có, người tị nạn nghèo, động vật, tù nhân, và nhiều hơn nữa. Bảo vệ tàu vũ trụ bị rơi, đóng vai trò là đội quân không quân, xây dựng đài tưởng niệm, đánh bại kẻ thù, và chiêu mộ khách đến thăm.\n\nSử dụng quyền đặc quyền của quý tộc để triệu hồi quân đội đế quốc, tàu vũ trụ và ném bom từ không gian.\n\nNhững cụm máy móc mới có thể được triển khai trên bản đồ của bạn. Sử dụng súng cối để đánh bại chúng, thực hiện các hành động phá hoại lén lút, hoặc dụ dỗ kẻ thù khác đến để thu lợi.\n\nVung vũ khí có tính cách độc đáo. Sử dụng ba lô nhảy để bay chiến thuật, sử dụng ba lô chắn để phòng thủ khẩn cấp. Mặc áo giáp hiệp sĩ, áo giáp cào cào, áo giáp ném bom và áo giáp phượng hoàng, mỗi loại có chức năng riêng. Cài đặt các cấy ghép mới để tăng cường não, dạ dày, tay và da.\n\nThưởng thức album nhạc mới do Alistair Lindsay sáng tác.\n\nBảo vệ vị vua giữa các vì sao và vệ sĩ của ông, hoàn thành nhiệm vụ cuối cùng hoàng gia mới.</Royalty.description>
</LanguageData>