<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Blindness_Cult.label>Giáo phái mù lòa</Blindness_Cult.label>
<Blindness_Cult.description>Bị mù mở ra con mắt nội tâm, đau khổ làm sáng tỏ thị giác thật.\n\nNghi lễ hiến tế, nghi lễ mù lòa, nghi lễ khắc ấn là một phần của cuộc sống. Mở khóa vị trí chuyên gia y tế, kỳ vọng của những người này sẽ giảm xuống.</Blindness_Cult.description>
<Cannibals.label>Người ăn thịt người</Cannibals.label>
<Cannibals.description>Thịt của đàn ông và phụ nữ là hình thức dinh dưỡng tối cao. Cũng là món ngon tối thượng.\n\nĐấu trường, hiến tế tù nhân và tiệc thịt người là một phần của hình thái văn hóa này.</Cannibals.description>
<ClassicLike.label>Giống cổ điển</ClassicLike.label>
<ClassicLike.description>Các thực dân của bạn sẽ có một hệ thống văn hóa giống như chế độ cổ điển. Tuy nhiên, các cư dân khác trên thế giới sẽ có văn hóa riêng của họ.</ClassicLike.description>
<Cowboys.label>Cowboys</Cowboys.label>
<Cowboys.description>Đàn ông nên giữ quyền kiểm soát mạnh mẽ đối với đàn gia súc và phụ nữ của họ. Nuôi động vật làm thực phẩm tốt hơn nhiều so với trồng trọt. Không được phép có ý kiến khác biệt.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia động vật.</Cowboys.description>
<Criminal_Gang.label>Băng nhóm tội phạm</Criminal_Gang.label>
<Criminal_Gang.description>Nghe lệnh và làm việc suốt ngày là hành động của kẻ yếu. Nhóm này phát triển từ cướp bóc và đa văn hóa.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia chiến đấu và bắn súng. Đấu trường là một phần của hình thái văn hóa này.</Criminal_Gang.description>
<Domination_Gang.label>Băng nhóm chinh phục</Domination_Gang.label>
<Domination_Gang.description>Niềm tin của chúng ta là chân lý duy nhất. Chúng ta sẽ cố gắng thuyết phục họ. Bất kỳ ai chống lại việc truyền giáo của chúng ta đều là kẻ hèn hạ, phải bị nghiền nát.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia chiến đấu và bắn súng. Đấu trường là một phần của văn hóa này.</Domination_Gang.description>
<Feminine_Ravagers.label>Những kẻ cướp nữ</Feminine_Ravagers.label>
<Feminine_Ravagers.description>Phụ nữ phải khẳng định vị thế thống trị của mình bằng cách thống trị nam giới và cướp bóc người khác.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia chiến đấu. Đấu trường là một phần của hình thái văn hóa này.</Feminine_Ravagers.description>
<Feral_People.label>Những người hoang dã</Feral_People.label>
<Feral_People.description>Hòa nhập với thiên nhiên, chúng ta là động vật, động vật là chúng ta. Chúng ta là cây cối, sống nhờ chúng và yêu thương chúng như chính bản thân mình.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia động vật và trồng trọt. Tăng cường khả năng thuần hóa cho mỗi thành viên. Chặt cây và giết động vật là không thể chấp nhận. Những người này có thể có mối liên kết sâu sắc hơn với cây mẹ.</Feral_People.description>
<Free_Ranchers.label>Chủ trang trại tự do</Free_Ranchers.label>
<Free_Ranchers.description>Một cộng đồng chủ trang trại sống bằng cách săn bắn và nuôi động vật làm thực phẩm. Họ không thích ăn thực vật. Họ chào đón những ý tưởng khác nhau.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia động vật.</Free_Ranchers.description>
<High_Collectivists.label>Tập thể cực lạc</High_Collectivists.label>
<High_Collectivists.description>Mọi người phải làm việc chăm chỉ để đóng góp cho cộng đồng, để có thể cùng nhau tụ tập và hút thuốc.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia trồng trọt.</High_Collectivists.description>
<Human_Purists.label>Nhân loại thuần khiết</Human_Purists.label>
<Human_Purists.description>Con người là ưu việt. Thân thể con người là thiêng liêng. Khinh thường việc thay đổi cơ thể, sẹo và sử dụng thuốc.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia y tế và sản xuất.</Human_Purists.description>
<Martyrs.label>Các kẻ chuộc tội</Martyrs.label>
<Martyrs.description>Công nhận bản chất sa ngã và tội lỗi của bạn cũng quan trọng như việc chịu đựng vì nó. Đau khổ và hy sinh được trân trọng. Yêu thương và an ủi cơ thể là điều đáng xấu hổ.</Martyrs.description>
<Mole_People.label>Những người sống dưới lòng đất</Mole_People.label>
<Mole_People.description>Mặt trời - nó khiến người ta choáng váng, chúng tôi tránh xa! Trong các đường hầm, chúng tôi lê bước, ngửi mùi truffle. Trong thế giới của chúng tôi, không có rắc rối nào, không bao giờ xảy ra tranh cãi.\n\nTăng cường hiệu suất khai thác, ghét ánh sáng ngoài trời.</Mole_People.description>
<Naked_Maneaters.label>Người ăn thịt người khỏa thân</Naked_Maneaters.label>
<Naked_Maneaters.description>Khi bạn và thực phẩm đều khỏa thân, tiệc thịt người sẽ tốt hơn nhiều. Điều này gần như giúp bạn có thể hòa làm một với nhau.\n\nHiến tế và đấu trường là một phần của hình thái văn hóa này.</Naked_Maneaters.description>
<NatureOverMan.label>Giáo phái tự nhiên vượt trội</NatureOverMan.label>
<NatureOverMan.description>Chúng tôi bù đắp cho những tội lỗi mà nhân loại đã gây ra đối với thiên nhiên bằng cách tôn trọng thiên nhiên và thực hiện các hành động từ thiện. Giết động vật và chặt cây là không thể chấp nhận.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia trồng trọt.</NatureOverMan.description>
<Nudist_Recruiters.label>Nhà truyền giáo khỏa thân</Nudist_Recruiters.label>
<Nudist_Recruiters.description>Chúng tôi phải thoát khỏi những bộ quần áo ràng buộc và liên tục mời gọi người khác tham gia cùng chúng tôi.</Nudist_Recruiters.description>
<Painful_Purists.label>Những người thuần khiết đau khổ</Painful_Purists.label>
<Painful_Purists.description>Đau khổ có thể thanh lọc và nâng cao phẩm chất con người. Thay đổi cơ thể để giảm bớt khó khăn trong cuộc sống của bạn là điều bẩn thỉu.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia y tế. Những người này có kỳ vọng thấp hơn về sự thoải mái. Đấu trường và hy sinh là một phần của tín ngưỡng này.</Painful_Purists.description>
<Progressive_Humanism.label>Nhân văn tiến bộ</Progressive_Humanism.label>
<Progressive_Humanism.description>Con người đang ở đỉnh cao của tự nhiên, cần phải sử dụng công nghệ để vượt qua. Chúng tôi làm điều này bằng cách tăng cường cơ thể của mình bằng công nghệ, và chúng tôi cũng thích nghe quan điểm của người khác về vấn đề này.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia nghiên cứu và sản xuất.</Progressive_Humanism.description>
<ProHuman_Darklovers.label>Giáo phái yêu bóng tối</ProHuman_Darklovers.label>
<ProHuman_Darklovers.description>Con người là thiêng liêng, bóng tối cũng thiêng liêng. Không có gì có thể ngăn cản bạn khai thác tài nguyên của thiên nhiên, ngoại trừ ánh sáng mặt trời đang cháy. Con người phát triển mạnh mẽ trong bóng tối của đêm và dưới lòng đất.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia khai thác và sản xuất, tăng cường sức mạnh chiến đấu trong bóng tối.</ProHuman_Darklovers.description>
<Techno_Utopians.label>Utopia công nghệ</Techno_Utopians.label>
<Techno_Utopians.description>Thân thể con người cần được tăng cường bằng công nghệ, để chúng ta có thể xây dựng một tương lai tốt đẹp hơn cho mọi người.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia nghiên cứu.</Techno_Utopians.description>
<Tree_Worshippers.label>Giáo phái thờ cây</Tree_Worshippers.label>
<Tree_Worshippers.description>Chúng tôi sống hòa hợp với cây mẹ. Cây không nên bị chặt, động vật cũng không nên bị tổn thương.\n\nMở khóa vị trí chuyên gia trồng trọt. Những người này có thể bỏ qua một số vấn đề thoải mái nhỏ, như ngủ trên sàn hoặc không có bàn để ăn. Họ cũng có thể có mối liên hệ sâu sắc hơn với cây mẹ.</Tree_Worshippers.description>
<Unity_Family.label>Cộng đồng gia đình</Unity_Family.label>
<Unity_Family.description>Cộng đồng là một gia đình lớn được tạo thành từ những người chăm chỉ làm việc, có cùng chí hướng. Đặt bản thân lên hàng đầu là không thể chấp nhận.</Unity_Family.description>
<Violent_Dominators.label>Những kẻ thống trị bạo lực</Violent_Dominators.label>
<Violent_Dominators.description>Kẻ yếu nên cống hiến những gì họ có cho chúng ta. Cướp bóc và nô lệ hóa là vinh quang.\n\nMở khóa vai trò chuyên gia chiến đấu và bắn súng. Đấu trường là một phần của hệ thống văn hóa này.</Violent_Dominators.description>
</LanguageData>