<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<TheAnomaly.label>Hiện tượng</TheAnomaly.label>
	<TheAnomaly.description>Đội nghiên cứu của bạn cuối cùng đã đến được nguồn gốc của tín hiệu bất thường: một khối đá cổ xưa trong hư vô trên một hành tinh xa xôi. Khi các bạn khảo sát công trình này từ quỹ đạo, tín hiệu âm thanh từ máy quét tạo thành những âm tiết lộn xộn, lặp đi lặp lại tên của các bạn. Một thành viên trong đội đột nhiên hét lên, máu thịt của cô ấy bắt đầu chảy và tái cấu trúc. Một chùm năng lượng chói mắt từ bề mặt hành tinh bắn lên, xé toạc con tàu nghiên cứu của các bạn thành từng mảnh. Có vẻ như các bạn đã làm kinh động đến một sinh vật cổ xưa và không phải con người nào đó.\n\nLưu ý: Đây là một kịch bản khó, không khuyến nghị người chơi mới thử sức.</TheAnomaly.description>
	<TheAnomaly.scenario.description>Đội nghiên cứu của bạn cuối cùng đã đến được nguồn gốc của tín hiệu bất thường: một khối đá cổ xưa trong hư vô trên một hành tinh xa xôi. Khi các bạn khảo sát công trình này từ quỹ đạo, tín hiệu âm thanh từ máy quét tạo thành những âm tiết lộn xộn, lặp đi lặp lại tên của các bạn. Một thành viên trong đội đột nhiên hét lên, máu thịt của cô ấy bắt đầu chảy và tái cấu trúc. Một chùm năng lượng chói mắt từ bề mặt hành tinh bắn lên, xé toạc con tàu nghiên cứu của các bạn thành từng mảnh. Có vẻ như các bạn đã làm kinh động đến một sinh vật cổ xưa và không phải con người nào đó.\n\nLưu ý: Đây là một kịch bản khó, không khuyến nghị người chơi mới thử sức.</TheAnomaly.scenario.description>
	<TheAnomaly.scenario.name>Hiện tượng</TheAnomaly.scenario.name>
	<TheAnomaly.scenario.parts.GameStartDialog.text>Chùm năng lượng phát ra từ khối đá cổ đã xé toạc con tàu nghiên cứu của các bạn thành từng mảnh và khiến các thành viên biến đổi. Chỉ một số ít người đã thành công lên được khoang thoát hiểm.\n\nMặc dù đã chịu đựng cú sốc, nhưng nhiệm vụ của các bạn vẫn chưa kết thúc. Nếu các bạn có thể hiểu rõ hơn về khối đá, có thể các bạn sẽ tìm được cách để đóng nó lại — hoặc biến sức mạnh siêu phàm này thành của riêng mình.</TheAnomaly.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<TheAnomaly.scenario.parts.ConfigurePawnsMutants.customSummary>Bắt đầu với ba người định cư và một xác sống.</TheAnomaly.scenario.parts.ConfigurePawnsMutants.customSummary>
	<TheAnomaly.scenario.summary>Ba nhà nghiên cứu và một xác sống đi điều tra khối đá cổ xưa.</TheAnomaly.scenario.summary>
</LanguageData>