<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<Plant_Corn.label>Bắp ngô</Plant_Corn.label>
<Plant_Corn.description>Một loài thực vật ngũ cốc lớn, cho ra những bắp ngô vàng thơm ngon. Thời gian sinh trưởng tương đối dài, nhưng năng suất cao, mất rất lâu để phân hủy. Cần đất màu mỡ để trồng.</Plant_Corn.description>
<Plant_Cotton.label>Bông</Plant_Cotton.label>
<Plant_Cotton.description>Loài thực vật cỡ trung có thể sản xuất bông. Bông là một loại sợi thực vật tốt dùng để làm quần áo.</Plant_Cotton.description>
<Plant_Devilstrand.label>Nấm quỷ</Plant_Devilstrand.label>
<Plant_Devilstrand.description>Loại nấm yếu ớt này được biến đổi gen có thể tạo ra sợi tơ cực kỳ linh hoạt. Mặc dù thời gian sinh trưởng dài, nhưng chỉ có loại vải siêu hiếm mới có thể vượt qua loại vải do nó sản xuất.\n\nNguồn gốc tên gọi nấm quỷ vẫn còn là một bí ẩn. Một số người nói rằng vì màu đỏ của nó rất kỳ lạ; nhưng cũng có tin đồn rằng, vì nó có khả năng kích thích lòng tham của con người.</Plant_Devilstrand.description>
<Plant_Haygrass.label>Cỏ khô</Plant_Haygrass.label>
<Plant_Haygrass.description>Hỗn hợp nhiều loại cỏ giàu dinh dưỡng, sản xuất ra lượng lớn cỏ khô dùng để cho động vật ăn. Cỏ khô là thức ăn tốt, nhưng khó nuốt đối với con người.</Plant_Haygrass.description>
<Plant_Healroot.label>Cây thuốc</Plant_Healroot.label>
<Plant_Healroot.description>Loài thực vật phát triển chậm, có thể thu hoạch thảo dược. Do lá mỏng manh, việc trồng và thu hoạch rất tốn thời gian và công sức.\n\nCây thuốc đã được người định cư chọn giống trong nhiều thế kỷ. Nhờ năm loại tác dụng chữa bệnh, nó được bộ lạc tôn vinh là "bàn tay của thầy thuốc".</Plant_Healroot.description>
<Plant_Hops.label>Hoa bia</Plant_Hops.label>
<Plant_Hops.description>Loài thực vật có hoa, còn gọi là cây gai, sản xuất ra hoa bia là nguyên liệu cần thiết để sản xuất bia.</Plant_Hops.description>
<Plant_Potato.label>Củ khoai tây</Plant_Potato.label>
<Plant_Potato.description>Loài thực vật củ đơn giản và giàu dinh dưỡng. Có thể phát triển mạnh ngay cả trên đất nghèo nàn. Có thể thu hoạch không lâu sau đó. Là một loại cây trồng mạnh mẽ và đa năng.</Plant_Potato.description>
<Plant_Psychoid.label>Rau tâm linh</Plant_Psychoid.label>
<Plant_Psychoid.description>Loài thực vật nhiều lá, từ đó có thể chiết xuất hợp chất ảnh hưởng đến hệ thần kinh. Hợp chất này ban đầu được tiến hóa như một cơ chế tự vệ, có thể đuổi các động vật muốn ăn nó bằng cách kích thích quá mức và gây buồn nôn. Rau tâm linh thường được chế biến thành bột để sử dụng giải trí. Có tính gây nghiện.</Plant_Psychoid.description>
<Plant_Rice.label>Cây lúa</Plant_Rice.label>
<Plant_Rice.description>Loài thực vật ngũ cốc thấp. Do năng suất cao và dễ trồng, nhiều nền văn minh vĩ đại đã coi nó là trụ cột kinh tế. Lúa mặc dù thời gian sinh trưởng ngắn, nhưng yêu cầu độ màu mỡ của đất rất cao.</Plant_Rice.description>
<Plant_Smokeleaf.label>Rau cần sa</Plant_Smokeleaf.label>
<Plant_Smokeleaf.description>Loài thực vật nhiều lá, trong lá chứa các hóa chất có tác dụng tâm thần. Rau cần sa có thể được chế biến thành thuốc lá cần sa tại các điểm chế biến thủ công. Thuốc lá cần sa giúp người sử dụng cảm thấy thư giãn, nhưng sẽ làm giảm ý thức và khả năng di chuyển, và có tính gây nghiện.</Plant_Smokeleaf.description>
<Plant_Strawberry.label>Dâu tây</Plant_Strawberry.label>
<Plant_Strawberry.description>Loài cây bụi thấp, cho ra những trái mềm nhưng rất ngon. Năng suất dâu tây không bằng các loại cây khác, nhưng ăn sống cũng rất ngon.</Plant_Strawberry.description>
<Plant_TreeCocoa.label>Cây ca cao</Plant_TreeCocoa.label>
<Plant_TreeCocoa.description>Loài cây nhiệt đới có thể sản xuất ra sô cô la. Được biến đổi gen, có thể làm cho quả tự động ngọt, đồng thời thích nghi với khí hậu ôn đới.</Plant_TreeCocoa.description>
</LanguageData>