<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
 <Acolyte.label>Người hầu</Acolyte.label>
<Acolyte.description>Danh hiệu người hầu đại diện cho các học viên cao cấp trong hệ thống giai cấp tâm linh, thường đi kèm với nhiều vị trí quyền lực. Một số người hầu chỉ là sinh viên, học cách lãnh đạo đội tàu, quản lý xã hội hoặc sử dụng khả năng tâm linh trong các trường chuyên nghiệp. Một số khác đến từ các gia đình quý tộc có thể sở hữu thành phố hoặc trang trại.\n\nTrong thời gian chiến tranh, người hầu có thể lãnh đạo một trung đội quân, trở thành thuyền trưởng của một tàu hộ tống hoặc phục vụ như một cố vấn chuyên gia cho lãnh chúa của họ.</Acolyte.description>
<Baron.label>Quý tộc</Baron.label>
<Baron.description>Quý tộc là cấp bậc thấp nhất trong giai cấp quý tộc tâm linh có quyền tự trị một phần. Hầu hết các quý tộc đều thuộc về tầng lớp quý tộc cao hơn. Quý tộc không chỉ phải cung cấp tiền bạc và quân lính cho cấp trên, mà còn có nghĩa vụ phục vụ như một chiến binh hoặc cố vấn.\n\nTrong đế chế, quý tộc thường sở hữu một khu vực thành phố, thuộc địa khai thác hoặc khu vực tương tự. Trong thời gian chiến tranh, quý tộc có thể chỉ huy một tàu chiến lớn, hoặc kiểm soát một đội quân.</Baron.description>
<Consul.label>Đại diện</Consul.label>
<Consul.description>Đại diện là cấp bậc thấp nhất trong giai cấp quý tộc cao cấp.\n\nTrong đế chế, đại diện thường là người kiểm soát một hành tinh. Trong thời gian chiến tranh, đại diện thường có thể điều động một lực lượng quân đội gồm nhiều sư đoàn phối hợp với nhiều tàu hỗ trợ. Một số đại diện còn giữ chức chỉ huy tàu chiến lớn hoặc kiểm soát hệ thống không gian khổng lồ.</Consul.description>
<Count.label>Thống đốc</Count.label>
<Count.description>Thống đốc là cấp bậc quý tộc tâm linh trung cấp có quyền tự trị hoàn toàn.\n\nTrong đế chế, thống đốc thường sở hữu một thành phố hoặc thuộc địa, và phần lớn thống đốc thành công có thể có một đội tàu riêng nhỏ, thậm chí có thể bao gồm cả tàu chiến lớn.</Count.description>
<Duke.label>Công tước độc tài</Duke.label>
<Duke.description>Công tước độc tài là cấp bậc cao nhất trong giai cấp quý tộc trung cấp có quyền tự trị.\n\nTrong đế chế, công tước độc tài thường sở hữu một tỉnh, thành phố lớn hoặc vệ tinh. Trong thời gian chiến tranh, công tước độc tài có thể điều động một sư đoàn, hoặc một hạm đội có tàu chiến lớn và hàng chục tàu hỗ trợ.</Duke.description>
<Emperor.label>Hoàng đế vũ trụ</Emperor.label>
<Emperor.description>Danh hiệu Hoàng đế vũ trụ có nghĩa là quyền thống trị toàn bộ đế chế cùng tất cả các dân tộc, hành tinh và hạm đội của nó. Tất cả các quý tộc khác đều phải tuyên thệ trung thành với một quý tộc cao hơn, trong khi hoàng đế không cần phải tuyên thệ trung thành với bất kỳ ai. Tuy nhiên, ngay cả hoàng đế cũng phải dựa vào sự hỗ trợ của các quý tộc cấp dưới để duy trì quyền lực.</Emperor.description>
<Emperor.labelFemale>Hoàng hậu vũ trụ</Emperor.labelFemale>
<Freeholder.label>Công dân tự do</Freeholder.label>
<Freeholder.description>Danh hiệu công dân tự do đại diện cho việc đế chế công nhận cá nhân đó có đầy đủ quyền công dân.\n\nTrong đế chế, hầu hết công dân thường đạt được danh hiệu này khi còn trẻ thông qua phục vụ tình nguyện hoặc nghĩa vụ quân sự, và nó cũng có thể được trao cho những người đã đóng góp cho đế chế.</Freeholder.description>
<Knight.label>Hiệp sĩ</Knight.label>
<Knight.description>Danh hiệu hiệp sĩ được trao cho những người trong giai cấp tâm linh đã hoàn thành việc học nhưng chưa được trao quyền lực chính trị cao cấp. Hầu hết các hiệp sĩ không thể thăng tiến hơn trong suốt cuộc đời, mà trở thành những chiến binh, cố vấn hoặc sĩ quan có địa vị cao.\n\nTrong thời gian chiến tranh, hiệp sĩ thường lãnh đạo một trung đội quân hoặc một đội máy bay chiến đấu, trong khi những hiệp sĩ có khả năng tâm linh mạnh mẽ sẽ tham gia trực tiếp vào các nhiệm vụ tình báo, du kích và chống lại các nhiệm vụ tâm linh ở tiền tuyến.</Knight.description>
<Praetor.label>Quan tòa</Praetor.label>
<Praetor.description>Quan tòa là danh hiệu trong giai cấp tâm linh có thể thực hiện nhiệm vụ cao hơn so với hiệp sĩ. Quan tòa thường hoạt động độc lập, nhưng đôi khi cũng chỉ huy một số hiệp sĩ và các thuộc hạ khác.\n\nTrong đế chế, quan tòa thường sở hữu một khu phố thành phố, vành đai tiểu hành tinh hoặc khu vực nông nghiệp. Trong thời gian chiến tranh, họ thường chỉ huy một đơn vị tác chiến độc lập nhỏ nhất - một lữ đoàn bộ binh, tàu khu trục không gian hoặc đội máy bay chiến đấu.</Praetor.description>
<Stellarch.label>Chúa tể thiên hà</Stellarch.label>
<Stellarch.description>Danh hiệu thống đốc thiên hà đại diện cho quyền thống trị toàn bộ một thiên hà.\n\nTrong đế chế, do thời gian du hành giữa các vì sao có thể kéo dài hàng năm, các thống đốc thiên hà cai trị thiên hà của họ với sự độc lập lớn. Họ đều tuyên thệ trung thành với hoàng đế, nhưng vì hoàng đế có thể ở cách đó hàng triệu năm ánh sáng, một thống đốc thiên hà có thể không tương tác với hoàng đế trong nhiều năm hoặc thậm chí hàng chục năm.</Stellarch.description>
<Yeoman.label>Người sửa chữa</Yeoman.label>
<Yeoman.description>Danh hiệu người sửa chữa thường được giữ bởi những người mới gia nhập hệ thống giai cấp tâm linh. Nó cấp quyền cho người giữ danh hiệu sử dụng các khả năng tâm linh cấp thấp trong quá trình học tập.\n\nTrong đế chế, danh hiệu này thường được giữ bởi các quân nhân cao cấp, phi công tàu chiến, gián điệp, cố vấn, nhà ngoại giao, đặc vụ và những người quan trọng khác. Nhiều người tinh hoa xã hội sống cả đời với danh hiệu người sửa chữa.</Yeoman.description>
</LanguageData>