<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<Custom.label>Tùy chỉnh</Custom.label>
	<Custom.description>Tùy chọn này cho phép bạn định nghĩa chi tiết độ khó của trò chơi của bạn.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n\n- Người chơi khá hài lòng với một trong những cấp độ độ khó của mẫu nhưng muốn có một số thay đổi.\n- Người chơi muốn thử nghiệm các độ khó khác nhau.\n\nMột số cài đặt có thể ảnh hưởng lớn đến trải nghiệm trò chơi, hãy cân nhắc kỹ lưỡng.</Custom.description>
	<Easy.label>Xây dựng mở rộng</Easy.label>
	<Easy.description>Độ khó dễ. Sẽ có một số thách thức, nhưng mối đe dọa tổng thể không cao. Các sự kiện rất nguy hiểm đã bị vô hiệu hóa.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n- Người chơi mới bắt đầu với trò chơi này.\n- Người chơi muốn xây dựng một thuộc địa hoàn hảo.\n- Người chơi muốn thư giãn khi chơi trò chơi.\n\nỞ mức độ này, các sự kiện lớn đã bắt đầu được kích hoạt, nhưng tình trạng động vật tấn công con người sẽ không xảy ra, đồng thời cường độ sự kiện cũng giảm đáng kể. Ở mức độ này, thu hoạch trồng trọt và khai thác vẫn có thêm sản lượng, và thuộc địa cũng có một lợi ích tâm trạng. Các tình huống tiêu cực như ngộ độc thực phẩm hay nhiễm trùng vẫn có một số yếu tố giảm nhẹ, người chơi ở mức độ này vẫn có một lợi ích tương đối cao.</Easy.description>
	<Extreme.label>Không khoan nhượng</Extreme.label>
	<Extreme.description>Độ khó chuyên gia. Lựa chọn này là không công bằng, những mối đe dọa khổng lồ sẽ không thương tiếc đến, cho đến khi thuộc địa của bạn biến mất. Chỉ khi bạn thỏa mãn với những bi kịch và cái chết thì mới nên sử dụng độ khó này.\nBạn phải biết cách dừng lỗ hổng, vì không có kết thúc hoàn hảo. Bạn cần rất nhiều thời gian để phục hồi từ những thảm họa, bệnh tật, chiến tranh và cái chết, cần phải đối mặt với việc mất đi những điều yêu thích của mình, cần thích nghi với thế giới không công bằng này, sống sót và viết câu chuyện của riêng bạn.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n- Người chơi có kinh nghiệm, muốn đối mặt với những thử thách tàn nhẫn và không công bằng, ngay cả kỹ năng cao cũng không thể ngăn chặn cái chết.\n- Những người yêu thích bi kịch.\n- Những người thích bị tổn thương về số liệu.\n\nỞ mức độ này, hình phạt tâm trạng của thuộc địa càng tăng lên, trong khi sản lượng khai thác và trồng trọt giảm nhiều hơn, tỷ lệ ngộ độc thực phẩm và nhiễm trùng tăng cao, cường độ sự kiện đã gấp đôi. Thực sự nếu muốn trải nghiệm trò chơi vui vẻ, độ khó này không phải là lựa chọn tốt.</Extreme.description>
	<Hard.label>Cuồng bạo</Hard.label>
	<Hard.description>Độ khó thách thức. Bạn sẽ phải đối mặt với những thử thách sinh tồn khắc nghiệt, các mối đe dọa nhanh chóng gia tăng và đến theo cách tàn nhẫn. Không có giải pháp hoàn hảo, đôi khi bạn phải biết hy sinh.\nĐể thích nghi với độ khó này, bạn cần có nhiều chiến lược, chiến thuật và một chút may mắn.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n- Người chơi có kinh nghiệm muốn sống sót.\n\nỞ mức độ này, thuộc địa sẽ có một hình phạt tâm trạng nhỏ, trong khi sản lượng khai thác và trồng trọt giảm nhẹ, tỷ lệ ngộ độc thực phẩm và nhiễm trùng tăng nhẹ, cường độ sự kiện tăng rất nhiều. Nếu khó khăn trong việc tiếp tục, có thể giảm độ khó một chút.</Hard.description>
	<Medium.label>Khám phá đơn độc</Medium.label>
	<Medium.description>Độ khó trung bình. Xây dựng thuộc địa trong khi chống lại các cuộc khủng hoảng có thể xảy ra, có không gian cho sự phát triển và thịnh vượng, nhưng tổng thể đây vẫn là một hành tinh nguy hiểm.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n- Người chơi lần đầu chơi RimWorld nhưng có kinh nghiệm trong trò chơi.\n- Người chơi có kinh nghiệm RimWorld nhưng muốn có không gian để tận hưởng trò chơi và đạt được thành tựu hiếm có.\n\nỞ mức độ này, tất cả các sự kiện đều có thể xảy ra, cường độ sự kiện giảm nhẹ. Các thuộc địa không còn có lợi ích tâm trạng, sản lượng khai thác và trồng trọt cũng không còn có thêm sản lượng. Tỷ lệ nhiễm trùng và ngộ độc giảm nhẹ, mật độ sự kiện tấn công cũng giảm nhẹ. Tổng thể, độ khó này phù hợp cho người chơi khám phá các tình huống khác nhau của trò chơi mà không cần phải thử thách bản thân.</Medium.description>
	<Peaceful.label>Thư giãn hòa bình</Peaceful.label>
	<Peaceful.description>Độ khó thư giãn. Tương tự như chế độ sandbox, tập trung vào xây dựng thuộc địa, thích hợp cho người chơi mới.\n\nCác sự kiện lớn đã bị vô hiệu hóa, nhưng thuộc địa vẫn có thể không hài lòng, một số rắc rối nhỏ như động vật điên cuồng hoặc bệnh tật vẫn có thể xảy ra.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n- Người chơi muốn học cách chơi trò chơi với ít áp lực nhất.\n- Người chơi chỉ muốn xây dựng và phát triển.\n- Người chơi chỉ muốn thư giãn.\n\nỞ mức độ này, các sự kiện lớn như tấn công hoặc tổ ong sẽ không xảy ra, động vật ăn thịt cũng sẽ không cố gắng săn lùng con người, các nhiệm vụ liên quan đến bạo lực sẽ không được tạo ra, đồng thời cường độ các sự kiện cũng rất thấp. Các thuộc địa sẽ nhận được một số lợi ích tâm trạng, sản lượng trồng trọt và khai thác sẽ tăng, khoảng cách giữa các bệnh sẽ tăng và một loạt các tình huống có lợi cho người chơi sẽ tăng lên đáng kể.</Peaceful.description>
	<Rough.label>Sinh tồn trong hoang dã</Rough.label>
	<Rough.description>Độ khó khó khăn. Cuộc sống trên hành tinh không còn dễ dàng, cần có kỹ năng thành thạo để vượt qua khó khăn, vật lộn để sinh tồn. Câu chuyện sẽ trở nên kịch tính hơn, đầy niềm vui và nỗi buồn, yêu ghét và thù hận.\n\n(*SectionTitle) Đề xuất: (/SectionTitle)\n- Người chơi có kinh nghiệm, muốn có một câu chuyện sinh tồn cần kỹ năng để sống sót.\n\nỞ mức độ này, người chơi không có bất kỳ lợi ích nào, cũng không có hình phạt nào, các sự kiện sẽ xuất hiện như vốn có, sinh tồn trong hoang dã không phải là điều dễ dàng.</Rough.description>
</LanguageData>