<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Babies.label>Trẻ sơ sinh</Babies.label>
<Babies.helpText>Trẻ sơ sinh không thể đi lại và cần có người chăm sóc. Trong bảng "Công việc" ở phía dưới màn hình, bạn có thể phân công công việc "Chăm sóc" cho ai đó.\n\nBạn có thể sử dụng tab "Cho ăn" của trẻ sơ sinh để chỉ định người cho trẻ ăn. Hoặc, những người được phân công công việc chăm sóc sẽ cho trẻ ăn thức ăn như thức ăn cho trẻ sơ sinh, sữa hoặc nhộng. Bạn có thể chế biến thức ăn cho trẻ sơ sinh trên bếp hoặc lửa trại.\n\nTrẻ sơ sinh có thể ngủ trên giường hoặc cũi. Giường cũi chất lượng cao sẽ khiến trẻ vui vẻ. Phòng sẽ không trở thành ký túc xá nhiều người chỉ vì bạn đặt nhiều cũi.\n\nTrẻ sơ sinh sẽ trở thành trẻ em khi 3 tuổi. Mặc định, trẻ sơ sinh sẽ lớn nhanh hơn người lớn 4 lần. Bạn có thể điều chỉnh điều này trong cài đặt của người kể chuyện.</Babies.helpText>
<Children.label>Trẻ em</Children.label>
<Children.helpText>Khi lớn lên, trẻ em sẽ có các đặc điểm và sở thích, và có thể tham gia nhiều loại công việc hơn.\n\nTrẻ em có nhu cầu học tập, có thể được đáp ứng qua nhiều cách. Bạn có thể xem các hoạt động học tập mà trẻ em muốn trên tab "Nhu cầu". Trẻ em chỉ tham gia các hoạt động học tập khi lịch trình của chúng được đặt thành giải trí hoặc bất kỳ điều gì khác. Việc đáp ứng các nhu cầu học tập giúp trẻ em nâng cao đánh giá phát triển nhanh hơn, từ đó tạo ra nhiều sở thích và lựa chọn hơn trong giai đoạn trưởng thành.\n\nTrẻ em chỉ có thể mặc quần áo kích thước đặc biệt cho trẻ em.\n\nTrẻ em sẽ trở thành người lớn khi 13 tuổi. Mặc định, trẻ em sẽ lớn nhanh hơn người lớn 4 lần. Bạn có thể điều chỉnh điều này trong cài đặt của người kể chuyện.</Children.helpText>
<Deathrest.label>Ngủ chết</Deathrest.label>
<Deathrest.helpText>Các thuộc địa có gen ngủ chết phải tự tái sinh trong một giấc ngủ đặc biệt gọi là "Ngủ chết". Quá trình này mất vài ngày.\n\nCác thiết bị đặc biệt đặt gần quan tài ngủ chết có thể cung cấp buff cho người ngủ chết. Mỗi người chỉ có thể kết nối với một số lượng thiết bị giới hạn - số lượng này được biểu thị bởi khả năng ngủ chết của họ.\n\nBạn có thể tăng khả năng ngủ chết bằng cách tiêm huyết thanh ngủ chết. Những thứ này có thể được mua từ thương nhân.</Deathrest.helpText>
<GenesAndXenotypes.label>Gen và ngoại lai</GenesAndXenotypes.label>
<GenesAndXenotypes.helpText>Các gen của một số người có thể khác nhau do dòng dõi gen. Mở nhãn sinh học của một người, nhấp vào sổ đăng ký ngoại lai gần đầu trang để xem gen của nhân vật đó.\n\nNgoại lai là một bộ gen dựa trên gen con người định nghĩa một "loài" mới.\n\nCó hai loại gen: gen dòng dõi sẽ di truyền cho thế hệ sau, trong khi gen ngoại lai không thể, mà phải được lấy qua việc cấy phôi ngoại lai.\n\nBằng cách nghiên cứu di truyền học ngoại lai và xây dựng bộ lắp gen, bạn có thể tạo ra các ngoại lai tùy chỉnh.</GenesAndXenotypes.helpText>
<Mechanitors.label>Nhà cơ khí</Mechanitors.label>
<Mechanitors.helpText>Nhà cơ khí sử dụng một cấy ghép gọi là "Trung tâm điều khiển máy móc" để điều khiển máy móc.\n\nMáy móc sẽ được phân công vào nhóm điều khiển. Bạn có thể thay đổi chế độ hành động của nhóm điều khiển bằng cách chọn máy móc hoặc nhà cơ khí, sau đó nhấp vào biểu tượng "Chế độ hành động" trên nhóm điều khiển (nằm cạnh biểu tượng tia chớp nhỏ). Một số trang bị và cấy ghép có thể tăng số lượng nhóm điều khiển.\n\nNhà cơ khí có băng thông hạn chế, chỉ có thể điều khiển một số lượng máy móc nhất định. Trang bị đặc biệt và nút tần số có thể tăng giới hạn băng thông của nhà cơ khí.\n\nBạn có thể xem tất cả máy móc thuộc về thuộc địa của bạn trong bảng "Máy móc" ở phía dưới màn hình. Tại đây, bạn có thể triệu hồi máy móc, thay đổi nhóm điều khiển của chúng, thiết lập khu vực hoạt động cho phép, v.v.\n\nNhà cơ khí cũng có thể triệu hồi những siêu máy móc đối thủ mạnh mẽ. Những siêu máy móc này sẽ rơi ra các chip độc đáo, có thể được sử dụng để nâng cao công nghệ máy móc của bạn và xây dựng các đơn vị đặc biệt.</Mechanitors.helpText>
<MechsInCaravans.label>Máy móc trong đoàn</MechsInCaravans.label>
<MechsInCaravans.helpText>Khi đoàn di chuyển, máy móc sẽ vào trạng thái nửa ngủ để tiết kiệm năng lượng. Điều này cho phép chúng di chuyển xa mà không mất năng lượng. Khi đến đích, máy móc sẽ tự động trở về chế độ hành động trước đó.</MechsInCaravans.helpText>
<PollutedTerrain.label>Địa hình ô nhiễm</PollutedTerrain.label>
<PollutedTerrain.helpText>Để thuộc địa của bạn tránh xa địa hình ô nhiễm. Chỉ cần họ đứng trên địa hình ô nhiễm, chất độc sẽ liên tục tích tụ trong cơ thể họ. Điều này có thể dẫn đến nguy cơ tử vong.\n\nBằng cách thiết lập khu vực làm sạch ô nhiễm, thuộc địa sẽ dọn dẹp các chất ô nhiễm. Họ sẽ đóng gói các chất ô nhiễm đã dọn dẹp thành rác độc, những túi này phải được giữ lạnh.\n\nMột số trang phục, cấy ghép và biến đổi gen đặc biệt có thể ngăn chặn sự tích tụ chất độc.\n\nCây trồng bình thường không thể sống trên địa hình ô nhiễm.</PollutedTerrain.helpText>
</LanguageData>