<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
 <BandNode.label>Nút băng (tinh chỉnh)</BandNode.label>
<BandNode.description>Do ảnh hưởng của cơ sở hạ tầng nút băng, băng thông của thợ máy này đã tăng lên.</BandNode.description>
<ControlSublinkImplant.label>Implant liên kết điều khiển</ControlSublinkImplant.label>
<ControlSublinkImplant.description>Một loại cấy ghép có thể tăng số lượng nhóm điều khiển của thợ máy và có thể cải thiện tốc độ làm việc của các máy móc do thợ máy điều khiển.\n\nLoại cấy ghép này có thể được cài đặt tối đa 6 lần để tăng cường hiệu quả.</ControlSublinkImplant.description>
<MechFormfeederImplant.label>Bộ xử lý nuôi dưỡng cơ khí</MechFormfeederImplant.label>
<MechFormfeederImplant.description>Một loại cấy ghép có thể giúp thợ máy tăng tốc độ nuôi dưỡng khi điều khiển máy nuôi dưỡng cơ khí. Bộ xử lý này có khả năng tối ưu hóa quy trình làm việc của máy nuôi dưỡng cơ khí.\n\nLoại cấy ghép này có thể được cài đặt mà không cần phẫu thuật.\n\nTối đa có thể cài đặt 6 lần để tăng cường hiệu quả.</MechFormfeederImplant.description>
<MechFormfeederImplant.descriptionShort>Một loại cấy ghép có thể giúp thợ máy tăng tốc độ nuôi dưỡng khi điều khiển máy nuôi dưỡng cơ khí. Tối đa có thể cài đặt 6 lần để tăng cường hiệu quả.</MechFormfeederImplant.descriptionShort>
<MechlinkImplant.label>Trung tâm điều khiển cơ khí</MechlinkImplant.label>
<MechlinkImplant.description>Một loại cấy ghép sinh học có thể điều khiển trực tiếp cơ thể cơ khí. Trung tâm điều khiển cơ khí thường được sử dụng bởi lính để điều khiển cơ thể chiến đấu, hoặc bởi công nhân để điều khiển cơ thể lao động. Những người cấy ghép trung tâm điều khiển cơ khí cũng được gọi là “thợ máy”.\n\nTrung tâm điều khiển cơ khí có thể tự cấy ghép. Sau khi được đẩy sâu vào cổ họng, cấy ghép sẽ xuyên qua lớp cơ bắp để tự tiêm vào phần đáy sọ và vị trí kết nối cột sống. Sau đó, sử dụng đường nối siêu nhỏ với mô thần kinh để hình thành mạng lưới cộng hưởng, thiết lập liên kết tâm linh trực tiếp giữa người sử dụng và đơn vị điều khiển cơ khí.\n\nTrung tâm điều khiển cơ khí không chỉ là một bộ phát tín hiệu, mà cơ thể cơ khí cũng không chỉ là một robot đơn thuần. Ngoài khả năng phân tích tính toán truyền thống, cơ thể cơ khí cũng có một lượng nhỏ sức mạnh tâm linh, nếu muốn điều khiển chúng một cách mượt mà, phải có khả năng cảm nhận các hiện tượng tâm linh. Những người mù tâm linh không thể trở thành thợ máy. Vì liên kết từ cả hai phía là tín hiệu tâm linh và điện từ, nên mối quan hệ giữa thợ máy và cơ thể cơ khí sâu sắc hơn nhiều so với việc điều khiển chúng bằng màn hình và nút bấm.\n\nVì trung tâm điều khiển cơ khí được liên kết sâu trong hệ thần kinh, nên chỉ có thể bị loại bỏ sau khi thợ máy chết.\n\nLưu ý: Chỉ những thợ máy có thể thực hiện công việc “đúc” mới có thể sử dụng máy nuôi dưỡng cơ khí.</MechlinkImplant.description>
<MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterLabel>{HEDIFF_label} có thể được sử dụng lại.</MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterLabel>
<MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>{PAWN} đã chết với {HEDIFF_label} đã được cấy ghép. Bây giờ có thể tháo bỏ và cấy ghép cho người khác.</MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>
<MechlinkImplant.descriptionShort>Một loại cấy ghép sinh học có thể điều khiển trực tiếp cơ thể cơ khí. Chỉ có thể tháo bỏ sau khi người sử dụng chết.</MechlinkImplant.descriptionShort>
<RemoteRepairerImplant.label>Module sửa chữa từ xa</RemoteRepairerImplant.label>
<RemoteRepairerImplant.description>Một loại module nâng cấp điều khiển cho phép thợ máy sửa chữa cơ thể cơ khí từ xa. Người sử dụng có thể thiết lập liên kết tâm linh trực tiếp với cơ thể cơ khí, cung cấp hướng dẫn tâm linh cho các nanomechanics tự phục hồi bên trong cơ thể.\n\nLoại cấy ghép này có thể được cài đặt tối đa 3 lần để tăng cường khoảng cách hiệu quả.</RemoteRepairerImplant.description>
<RemoteRepairerImplant.descriptionShort>Một loại cấy ghép có thể giúp người sử dụng sửa chữa cơ thể cơ khí từ xa. Tối đa có thể cài đặt 3 lần.</RemoteRepairerImplant.descriptionShort>
<RemoteShielderImplant.label>Module khiên từ xa</RemoteShielderImplant.label>
<RemoteShielderImplant.description>Một loại module nâng cấp cho phép thợ máy tạo ra khiên cho cơ thể cơ khí từ xa. Thợ máy phải duy trì sự tập trung vào cơ thể cơ khí mục tiêu để giữ cho khiên tồn tại, nhưng điều này có thể cứu sống cơ thể cơ khí trong những thời điểm quan trọng.\n\nLoại cấy ghép này có thể được cài đặt tối đa 3 lần để tăng cường khoảng cách và độ mạnh của khiên.</RemoteShielderImplant.description>
<RepairProbeImplant.label>Probe sửa chữa</RepairProbeImplant.label>
<RepairProbeImplant.description>Một loại cấy ghép có thể tăng tốc độ sửa chữa của thợ máy. Loại cấy ghép này không ảnh hưởng đến mức năng lượng cần thiết để sửa chữa cơ thể cơ khí.\n\nKhi sửa chữa cơ thể cơ khí, có thể được cắm trực tiếp vào, giúp thợ máy nhanh chóng kiểm tra các phần bị hư hỏng của cơ thể, hỗ trợ tốt hơn cho việc tự phục hồi của cơ thể.\n\nLoại cấy ghép này có thể được cài đặt tối đa 6 lần để tăng cường hiệu quả.</RepairProbeImplant.description>
<RepairProbeImplant.descriptionShort>Một loại cấy ghép có thể giúp thợ máy sửa chữa cơ thể cơ khí nhanh hơn. Tối đa có thể cài đặt 6 lần.</RepairProbeImplant.descriptionShort>
</LanguageData>