<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
	<ArchonexusCore.label>Nhân tố trung tâm siêu phàm</ArchonexusCore.label>
	<ArchonexusCore.description>Một nhân tố trung tâm của một điểm giao tiếp siêu phàm. Bề mặt rộng lớn của nó hoàn hảo không tì vết, nhưng không biết vì lý do gì, bề mặt này lại cho phép sự thẳng và cong cùng tồn tại.\n\nHầu hết mọi người đều không thể hiểu mục đích tồn tại của nó. Tuy nhiên, họ nói rằng sự tồn tại của nó chính là một phần của thế giới siêu phàm, bất kỳ ai tìm thấy nó đều có thể cầu nguyện sức mạnh của các vị thần cơ khí.\n\nSức mạnh tâm linh mà nó tỏa ra thật đáng sợ, thật rõ ràng, thật phức tạp, nhưng lại tĩnh lặng như cái chết. Mất tai cũng có thể nghe, lột da cũng có thể cảm nhận, rời mắt cũng có thể nhận biết, mất trí nhớ cũng có thể biết. Nó đến từ tư tưởng của các chiều không gian khác. Những cảm nhận này sẽ tàn nhẫn xâm nhập vào tâm trí của bất kỳ ai dám lại gần, hầu như không ai có thể duy trì lý trí của mình dưới áp lực tinh thần này. Trừ khi tâm trí đã hoàn toàn bình yên.</ArchonexusCore.description>
	<ArchotechTower.label>Tháp cấu trúc siêu phàm</ArchotechTower.label>
	<ArchotechTower.description>Một tháp cấu trúc siêu phàm có kích thước trung bình nổi lên từ mặt đất. Ánh sáng mờ không thể diễn tả ổn định phân bố trên bề mặt của nó theo một quỹ đạo nhất định. Chúng ta không thể biết nó có công dụng gì, thậm chí sự tồn tại của nó là gì.</ArchotechTower.description>
	<GrandArchotechStructure.label>Cấu trúc siêu phàm hoành tráng</GrandArchotechStructure.label>
	<GrandArchotechStructure.description>Một cấu trúc cao lớn ấn tượng. Hình dạng cụ thể của nó khó nhận diện, và nếu quan sát đủ lâu, bạn sẽ thấy bề mặt của nó như đang chảy. Thời gian không để lại dấu vết nào trên nó, nó có thể chỉ ở đây trong vài phút, hoặc có thể đã canh giữ ở đây hàng ngàn năm.\n\nSức mạnh tâm linh mãnh liệt, đầy áp lực mà nó tỏa ra tấn công không thương tiếc bất kỳ ai dám liều lĩnh lại gần. Sức mạnh tâm linh mà nó phát ra không mang tính tấn công, nhưng lại mang đến một cảm giác xa lạ không thể bị bỏ qua. Cảm giác tách rời khỏi thời gian, thân xác bỏ quên không gian, ý thức phi nhân vô tận — những người có ý chí yếu ớt sẽ nhanh chóng đánh mất bản thân. Trừ khi tâm trí đã hoàn toàn bình yên.</GrandArchotechStructure.description>
	<MajorArchotechStructure.label>Cấu trúc siêu phàm lớn</MajorArchotechStructure.label>
	<MajorArchotechStructure.description>Một cấu trúc kiến trúc siêu phàm lớn. Bề mặt mờ màu xanh lá cây mịn màng không có bất kỳ khe hở nào và không có dấu hiệu hư hại. Chúng ta không thể biết nó có công dụng gì, thậm chí sự tồn tại của nó là gì.\n\nSức mạnh tâm linh mà nó tỏa ra không mang tính tấn công, nhưng lại mang đến một sức mạnh phi nhân đầy áp lực. Như thể đang ở trong một máy xay lúa quay nhanh, bên cạnh nhịp tim sâu thẳm của một gã khổng lồ đang ngủ say, đi bộ trong một đường hầm chật chội, không thể thoát ra, câm lặng, ngừng thở… Nó mang lại cho bất kỳ ai lại gần cảm giác bất an, trừ khi tâm trí đã hoàn toàn bình yên.</MajorArchotechStructure.description>
	<MajorArchotechStructureStudiable.label>Cấu trúc siêu phàm lớn</MajorArchotechStructureStudiable.label>
	<MajorArchotechStructureStudiable.description>Một cấu trúc kiến trúc siêu phàm lớn. Bề mặt mờ màu xanh lá cây mịn màng không có bất kỳ khe hở nào và không có dấu hiệu hư hại. Chúng ta không thể biết nó có công dụng gì, thậm chí sự tồn tại của nó là gì.\n\nSức mạnh tâm linh mà nó tỏa ra không mang tính tấn công, nhưng lại mang đến một sức mạnh phi nhân đầy áp lực. Như thể đang ở trong một máy xay lúa quay nhanh, bên cạnh nhịp tim sâu thẳm của một gã khổng lồ đang ngủ say, đi bộ trong một đường hầm chật chội, không thể thoát ra, câm lặng, ngừng thở… Nó mang lại cho bất kỳ ai lại gần cảm giác bất an, trừ khi tâm trí đã hoàn toàn bình yên.</MajorArchotechStructureStudiable.description>
</LanguageData>