<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
 <Apparel_ArmorCataphract.label>Giáp kỵ sĩ</Apparel_ArmorCataphract.label>
<Apparel_ArmorCataphract.description>Một bộ giáp năng lượng nặng, đánh đổi khả năng cơ động để có được khả năng bảo vệ tốt nhất. Các tấm giáp bằng sợi thủy tinh nặng và lớp chống ăn mòn gần như có thể chống lại mọi loại tổn thương. Thiết bị hỗ trợ thần kinh nằm giữa bộ giáp giúp người mặc không bị nặng nề đến mức không thể di chuyển, nhưng vẫn khá vụng về và bất tiện.\n\nKhi không còn lựa chọn nào khác, các kỵ sĩ của đế chế sẽ sử dụng loại trang bị này để vượt qua các khu vực được phòng thủ chặt chẽ.</Apparel_ArmorCataphract.description>
<Apparel_ArmorCataphractPhoenix.label>Giáp Phượng Hoàng</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.label>
<Apparel_ArmorCataphractPhoenix.description>Phiên bản cải tiến của giáp kỵ sĩ với thiết bị phóng bom cháy lắp ở vai. Khả năng bảo vệ của nó thấp hơn một chút so với giáp kỵ sĩ tiêu chuẩn, nhưng lại tăng cường khả năng chống lửa. Số lượng bom lắp trên vai rất hạn chế và cần phải được bổ sung kịp thời.\n\nGiáp Phượng Hoàng đặc biệt phù hợp cho các hoạt động dọn dẹp trong không gian hẹp, chẳng hạn như trong hang động hoặc các hoạt động chiến đấu trên tàu. Nó có thể cung cấp đủ sự bảo vệ khi chiến binh lao vào các hành lang hẹp và nhanh chóng thiêu rụi toàn bộ không gian, sau đó rút lui một cách bình tĩnh.</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.description>
<Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>Bom cháy</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
<Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>Đang làm mát</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
<Apparel_ArmorCataphractPhoenix.verbs.launch_incendiary.label>Phóng bom cháy</Apparel_ArmorCataphractPhoenix.verbs.launch_incendiary.label>
<Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>Giáp kỵ sĩ thánh</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
<Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>Một bộ giáp năng lượng nặng thánh, đánh đổi khả năng cơ động để có được khả năng bảo vệ tốt nhất. Các tấm giáp bằng sợi thủy tinh nặng và lớp chống ăn mòn gần như có thể chống lại mọi loại tổn thương. Thiết bị hỗ trợ thần kinh nằm giữa bộ giáp giúp người mặc không bị nặng nề đến mức không thể di chuyển, nhưng vẫn khá vụng về và bất tiện.\n\nBộ giáp thánh đắt tiền và lộng lẫy này thường được chế tạo cho những người có địa vị cao. Các ký hiệu tâm linh được khắc có thể tăng cường độ nhạy tâm linh của người sử dụng.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
<Apparel_ArmorHelmetCataphract.label>Mũ bảo hiểm kỵ sĩ</Apparel_ArmorHelmetCataphract.label>
<Apparel_ArmorHelmetCataphract.description>Một chiếc mũ bảo hiểm nặng công nghệ cao phù hợp với giáp kỵ sĩ, được trang bị hệ thống thị giác bên và được bao phủ bởi các tấm giáp sợi thủy tinh, gần như có thể chống lại mọi loại tổn thương.\n\nKhi không còn lựa chọn nào khác, các kỵ sĩ của đế chế sẽ sử dụng loại trang bị này để vượt qua các khu vực được phòng thủ chặt chẽ.</Apparel_ArmorHelmetCataphract.description>
<Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>Mũ bảo hiểm kỵ sĩ thánh</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
<Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>Một chiếc mũ bảo hiểm nặng công nghệ cao phù hợp với giáp kỵ sĩ thánh, được trang bị hệ thống thị giác bên và được bao phủ bởi các tấm giáp sợi thủy tinh, gần như có thể chống lại mọi loại tổn thương.\n\nBộ giáp thánh đắt tiền và lộng lẫy này thường được chế tạo cho những người có địa vị cao. Các ký hiệu tâm linh được khắc có thể tăng cường độ nhạy tâm linh của người sử dụng.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
<Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.label>Mũ bảo hiểm trinh sát thánh</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.label>
<Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>Một chiếc mũ bảo hiểm công nghệ cao phù hợp với giáp trinh sát thánh, được trang bị máy tính kiểm tra trạng thái và được bao phủ bởi các tấm giáp sợi thủy tinh.\n\nBộ giáp thánh đắt tiền và lộng lẫy này thường được chế tạo cho những người có địa vị cao. Các ký hiệu tâm linh được khắc có thể tăng cường độ nhạy tâm linh của người sử dụng.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
<Apparel_ArmorLocust.label>Giáp châu chấu</Apparel_ArmorLocust.label>
<Apparel_ArmorLocust.description>Một phiên bản cải tiến của giáp trinh sát với thiết bị phóng tên lửa cho phép người sử dụng bay ngắn. Khả năng bảo vệ của nó thấp hơn một chút so với giáp trinh sát tiêu chuẩn, và mỗi lần nhảy bay sẽ tiêu tốn một lượng lớn nhiên liệu, cần phải được bổ sung kịp thời.\n\nKhác với các đơn vị quân sự công nghệ cao thông thường, việc huấn luyện của châu chấu nhấn mạnh nhiều hơn vào vũ khí cận chiến. Người sử dụng châu chấu nên tránh giao tranh trực diện, thay vào đó tập trung vào những cuộc tấn công bất ngờ vào các công sự của kẻ thù. Chúng thể hiện không tốt trong các tình huống phòng thủ cố định hoặc không gian hẹp, nhưng lại xuất sắc trong các môi trường chiến đấu hỗn hợp hoặc các hoạt động tấn công trên tàu.</Apparel_ArmorLocust.description>
<Apparel_ArmorLocust.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>Bình nhiên liệu</Apparel_ArmorLocust.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
<Apparel_ArmorLocust.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>Đang làm mát</Apparel_ArmorLocust.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
<Apparel_ArmorLocust.verbs.jump.label>Nhảy</Apparel_ArmorLocust.verbs.jump.label>
<Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>Giáp lính thủy đánh bộ</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
<Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>Một phiên bản cải tiến của giáp hải quân với thiết bị phóng bom mảnh lắp ở vai. Khả năng bảo vệ của nó thấp hơn một chút so với giáp hải quân tiêu chuẩn. Số lượng bom lắp trên vai rất hạn chế và cần phải được bổ sung kịp thời.\n\nGiáp lính thủy đánh bộ thích hợp để phá vỡ các công trình phòng thủ và vỏ tàu. Ở khoảng cách xa, giáp này không có nhiều tác dụng, nhưng trong không gian hẹp thì lại rất đáng sợ.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
<Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>Bom mảnh</Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompApparelReloadable.chargeNoun>
<Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>Đang làm mát</Apparel_ArmorMarineGrenadier.comps.CompApparelReloadable.cooldownGerund>
<Apparel_ArmorMarineGrenadier.verbs.launch_frag_grenade.label>Phóng bom mảnh</Apparel_ArmorMarineGrenadier.verbs.launch_frag_grenade.label>
<Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>Mũ bảo hiểm hải quân thánh</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
<Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>Một chiếc mũ bảo hiểm công nghệ cao phù hợp với giáp hải quân thánh, được trang bị máy tính kiểm tra trạng thái và được bao phủ bởi các tấm giáp sợi thủy tinh.\n\nBộ giáp thánh đắt tiền và lộng lẫy này thường được chế tạo cho những người có địa vị cao. Các ký hiệu tâm linh được khắc có thể tăng cường độ nhạy tâm linh của người sử dụng.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
<Apparel_ArmorMarinePrestige.label>Giáp hải quân thánh</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
<Apparel_ArmorMarinePrestige.description>Một bộ giáp năng lượng tiêu chuẩn, từ cổ đến chân đều được phủ bằng các tấm giáp sợi thủy tinh, có khả năng bảo vệ rất hiệu quả trước các cuộc tấn công. Thiết bị hỗ trợ thần kinh nằm giữa bộ giáp giúp người mặc vẫn có thể dễ dàng di chuyển.\n\nBộ giáp thánh đắt tiền và lộng lẫy này thường được chế tạo cho những người có địa vị cao. Các ký hiệu tâm linh được khắc có thể tăng cường độ nhạy tâm linh của người sử dụng.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
<Apparel_ArmorReconPrestige.label>Giáp trinh sát thánh</Apparel_ArmorReconPrestige.label>
<Apparel_ArmorReconPrestige.description>Một phiên bản nhẹ của giáp thánh, đánh đổi độ dày của các tấm giáp sợi thủy tinh để có được khả năng cơ động tốt hơn. Thiết bị hỗ trợ thần kinh nằm giữa bộ giáp giúp người mặc vẫn có thể dễ dàng di chuyển.\n\nBộ giáp thánh đắt tiền và lộng lẫy này thường được chế tạo cho những người có địa vị cao. Các ký hiệu tâm linh được khắc có thể tăng cường độ nhạy tâm linh của người sử dụng.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
<Apparel_Gunlink.label>Thiết bị hỗ trợ ngắm bắn</Apparel_Gunlink.label>
<Apparel_Gunlink.description>Một máy tính hỗ trợ giúp người đeo ngắm bắn. Nó có thể sử dụng cảm biến điện từ hồng ngoại, ánh sáng khả kiến và sóng điện từ milimet để phát hiện và phân tích mục tiêu, và thông qua một máy tính gắn trên cơ thể để chiếu các phương án bắn khả dụng lên võng mạc. Nó không thể cung cấp bất kỳ sự bảo vệ nào cho người sử dụng.</Apparel_Gunlink.description>
<Proj_GrenadePhoenixFire.label>Bom cháy</Proj_GrenadePhoenixFire.label>
<Proj_GrenadierGrenade.label>Bom mảnh</Proj_GrenadierGrenade.label>
</LanguageData>