<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<ChoppedStump_Anima.label>Cổ Thụ Bị Chặt</ChoppedStump_Anima.label>
<ChoppedStump_Anima.description>Một gốc cây của một cây cổ thụ bị chặt. Gốc cây có thể bị chặt, nhưng chỉ thu hoạch được một lượng gỗ nhỏ. Gốc cây ở ngoài trời sẽ lão hóa theo thời gian.</ChoppedStump_Anima.description>
<Plant_GrassAnima.label>Cỏ Tâm Linh</Plant_GrassAnima.label>
<Plant_GrassAnima.description>Một cây cỏ chứa nhiều hạt phát sáng. Người bộ lạc phát hiện ra những cây cỏ này khi thiền gần cây cổ thụ, chúng mọc ở rễ của cây cổ thụ.\n\nCác nhà khoa học từ vùng ngoài đã cố gắng nghiên cứu hiện tượng này, nhưng nếu quan sát quá gần, cây cỏ sẽ thoái hóa thành thực vật bình thường.\n\nĐộng vật từ chối ăn cây cỏ này, trong câu chuyện của bộ lạc, hành vi này được coi là sự sợ hãi và kính trọng của động vật đối với chúng.</Plant_GrassAnima.description>
<Plant_TreeAnima.label>Cây Cổ Thụ</Plant_TreeAnima.label>
<Plant_TreeAnima.description>Một loại cây hiếm, vỏ cây ấm và mịn, lá dài, đầy những hạt phát sáng. Cây cổ thụ sẽ cộng hưởng với các sinh vật xung quanh tạo ra một loại sóng tâm linh kỳ lạ, cho phép chúng phát triển trong nhiều môi trường khác nhau.\n\nNếu có ai thiền gần cây cổ thụ, nó sẽ mọc ra cỏ tâm linh gần rễ. Khi có đủ số lượng cỏ tâm linh, có thể thực hiện nghi lễ cộng hưởng tâm linh với cây cổ thụ, nghi lễ này có thể nâng cao sức mạnh tâm linh của con người. Chỉ có cư dân bộ lạc mới biết bí mật của nghi lễ này. Những người có năng lực tâm linh trong bộ lạc cũng có thể nâng cao sức mạnh tinh thần bằng cách thiền gần cây cổ thụ.\n\nNếu có cấu trúc nhân tạo gần đó, mối liên hệ này sẽ suy yếu. Chúng từ chối bị giam giữ hoặc nghiên cứu, và phải giữ nguyên là một phần của tự nhiên.\n\nHầu hết các bộ lạc tin rằng cây cổ thụ không chỉ là một cái cây, mà là một phần của ý chí thế giới.</Plant_TreeAnima.description>
<Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterLabel>Về: Cộng Hưởng Cây Cổ Thụ</Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterLabel>
<Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterText>Bây giờ xung quanh cây cổ thụ có {0}x cỏ tâm linh. Điều này đủ để một người bộ lạc bắt đầu nghi lễ cộng hưởng đầu tiên của mình!\n\nNghi lễ cộng hưởng cung cấp một cấp độ khai sáng và khả năng tâm linh tương ứng. Để nâng cấp lên cấp độ cao hơn cần 20 cây cỏ tâm linh.\n\nCỏ tâm linh cần thiết để nâng cấp người có năng lực tâm linh là:\n\n{1}\n\nLưu ý: Chỉ những người có phương tiện tự nhiên mới có thể thiền gần cây cổ thụ hoặc cộng hưởng với cây cổ thụ. Bạn có thể nhấp vào nút 'i' trên bảng nhân vật để mở chi tiết và xem phương tiện của nhân vật.</Plant_TreeAnima.comps.CompPsylinkable.enoughPlantsLetterText>
<Plant_TreeAnima.comps.CompGiveThoughtToAllMapPawnsOnDestroy.message>Cây cổ thụ đã chết, đồng thời phát ra một tiếng thét tâm linh đáng lo ngại.</Plant_TreeAnima.comps.CompGiveThoughtToAllMapPawnsOnDestroy.message>
<SmashedStump_Anima.label>Cổ Thụ Bị Phá Hủy</SmashedStump_Anima.label>
<SmashedStump_Anima.description>Một gốc cây của một cây cổ thụ bị phá hủy. Nó trông rất xấu. Gốc cây có thể bị chặt, nhưng chỉ thu hoạch được một lượng gỗ nhỏ. Gốc cây ở ngoài trời sẽ lão hóa theo thời gian.</SmashedStump_Anima.description>
</LanguageData>